<?xml version='1.0'?>
<yml_catalog>
    <shop>
        <name>Экодом</name>
        <company>ООО Экодом</company>
        <url>https://bio-smak.shop/</url>
        <categories>
            <category id='218'>БАДы Swiss Nahrin (Свисс Нарин) Швейцария</category>
            <category id='219'>Косметика Swiss Nahrin (Нарин) Швейцария</category>
            <category id='220'>Transvital Швейцария</category>
            <category id='221'>Sun Chlorella (Сан Хлорелла) Япония</category>
            <category id='222'>Yukinohada Япония</category>
            <category id='223'>Glo Skin Beauty США</category>
            <category id='224'>BlanX Италия</category>
            <category id='225'>Biorepair Италия</category>
            <category id='227'>L`Angelica</category>
            <category id='228'>Устройство для Педикюра Микро-Педи</category>
            <category id='229'>Товары для детей</category>
            <category id='317'>Акции</category>
            <category id='321'>Профилактика коронавируса COVID-19</category>
            <category id='323'>Bionsen Италия</category>
            <category id='230' parentId='218'>Витамины</category>
            <category id='295' parentId='230'>Жидкие экстракты</category>
            <category id='296' parentId='230'>Витаминные сиропы</category>
            <category id='297' parentId='230'>Капсулированные препараты</category>
            <category id='298' parentId='230'>Коктейли</category>
            <category id='299' parentId='230'>Таблетированные препараты</category>
            <category id='300' parentId='230'>Витаминные конфеты Наросан</category>
            <category id='231' parentId='218'>Приправы</category>
            <category id='232' parentId='218'>Тонизирующие чаи</category>
            <category id='233' parentId='218'>Укрепление иммунитета</category>
            <category id='234' parentId='218'>Здоровые сосуды</category>
            <category id='235' parentId='218'>Здоровые суставы</category>
            <category id='236' parentId='218'>Нормализация пищеварения, Контроль массы тела</category>
            <category id='237' parentId='219'>Уход за кожей лица</category>
            <category id='238' parentId='219'>Уход за телом</category>
            <category id='239' parentId='219'>Уход за кожей рук и ног</category>
            <category id='240' parentId='219'>Уход за волосами</category>
            <category id='241' parentId='219'>Лечебные кремы для тела</category>
            <category id='242' parentId='219'>Эфирные масла</category>
            <category id='243' parentId='219'>Ароматические эссенции для ванн</category>
            <category id='244' parentId='219'>Солнцезащитная линия</category>
            <category id='245' parentId='219'>Средства для принятия ванн и личной гигиены</category>
            <category id='246' parentId='219'>Уход за полостью рта</category>
            <category id='247' parentId='219'>Линия чайное дерево</category>
            <category id='248' parentId='219'>Экология вашего дома</category>
            <category id='301' parentId='248'>Чистящие средства</category>
            <category id='302' parentId='248'>Спреи</category>
            <category id='249' parentId='220'>Регенерирующие средства Трансвитал для ухода за кожей лица</category>
            <category id='250' parentId='220'>Маска Светового Излучения Transvital Regeneration Young Again</category>
            <category id='251' parentId='220'>Линия антивозрастных средств Трансвитал Совершенство</category>
            <category id='252' parentId='220'>Очищающие средства Трансвитал для ухода за кожей лица</category>
            <category id='253' parentId='220'>Линия средств Трансвитал для чувствительной кожи Идеальная защита кожи</category>
            <category id='254' parentId='220'>Ежедневные антивозрастные средства Трансвитал для ухода за кожей лица</category>
            <category id='255' parentId='220'>Укрепляющие средства Трансвитал для ухода за кожей</category>
            <category id='256' parentId='220'>Комплексные увлажняющие средства Трансвитал для ухода за кожей лица</category>
            <category id='257' parentId='220'>Осветляющие средства Трансвитал для кожи лица</category>
            <category id='258' parentId='220'>Линия средств Трансвитал для ухода за телом Совершенство</category>
            <category id='259' parentId='220'>Средства Трансвитал для ухода за кожей лица для мужчин</category>
            <category id='260' parentId='220'>Линия средств Трансвитал после инъекционных процедур</category>
            <category id='267' parentId='223'>Очищение и тонизирование</category>
            <category id='268' parentId='223'>Эксфолианты и Маски</category>
            <category id='269' parentId='223'>Увлажнение</category>
            <category id='270' parentId='223'>Восстановление</category>
            <category id='271' parentId='223'>Защита</category>
            <category id='272' parentId='223'>Phyto-Active</category>
            <category id='273' parentId='223'>Уход за проблемной кожей</category>
            <category id='274' parentId='223'>Тонеры</category>
            <category id='275' parentId='223'>Макияж бровей</category>
            <category id='303' parentId='275'>Карандаши</category>
            <category id='304' parentId='275'>Тени</category>
            <category id='276' parentId='223'>Макияж губ</category>
            <category id='305' parentId='276'>Бальзамы</category>
            <category id='306' parentId='276'>Карандаши</category>
            <category id='307' parentId='276'>Помады</category>
            <category id='277' parentId='223'>Макияж глаз</category>
            <category id='278' parentId='223'>Румяна</category>
            <category id='279' parentId='224'>BlanX Classic</category>
            <category id='280' parentId='224'>BlanX White Shock</category>
            <category id='281' parentId='224'>BlanX PRO</category>
            <category id='282' parentId='224'>BlanX O3X</category>
            <category id='283' parentId='225'>Аксессуары</category>
            <category id='284' parentId='225'>Ополаскиватели</category>
            <category id='285' parentId='225'>Для детей</category>
            <category id='286' parentId='225'>Зубные пасты</category>
            <category id='287' parentId='225'>Терапевтический уход</category>
            <category id='288' parentId='227'>Коллекция БОТАНИКС</category>
            <category id='289' parentId='227'>Коллекция ОФФИСИНАЛИС</category>
            <category id='290' parentId='227'>Средства по уходу за полостью рта</category>
            <category id='291' parentId='227'>Масло</category>
            <category id='292' parentId='229'>Витамины</category>
            <category id='308' parentId='292'>Жидкие формулы</category>
            <category id='309' parentId='292'>Капсулированные препараты</category>
            <category id='311' parentId='292'>Витаминные конфеты Наросан</category>
            <category id='312' parentId='292'>Коктейли</category>
            <category id='293' parentId='229'>Уход за полостью рта</category>
            <category id='319' parentId='317'>Наборы</category>
            <category id='322' parentId='321'>Продукция</category>
        </categories>
        <currencies>
            <currency id='RUR' rate='1'/>
        </currencies>
        <offers>
            <offer id='982' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/zubnaya-pasta-biorepeyr-dlya-kompleksnoy-zaschity-75-ml-biorepair-total-protection-2-sht</url>
                <name>Зубная паста Биорепейр для комплексной защиты (75 мл) Biorepair ® Total Protection (2 шт)</name>
                <description>
Biorepair® Total Protection Repair Зубная паста для комплексной защиты зубов и десен: восстанавливает эмаль при помощи уникальных частиц microRepair® (содержит 15%). Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; снижает гиперчувствительность зубов: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; оказывает длительное антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка: препятствует появлению бактерий и неприятного запаха в полости рта; эффективно препятствует появлению мягкого налета и зубного камня; не содержит фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: для профилактики кариеса и при образовании налёта; для снижения гиперчувствительности эмали и дентина; после профессиональной гигиены полости рта; при галитозе. Состав: Вода, Цинк Гидроксиапатит, Глицерин, Сорбитол, Кремнезем, Натуральный ароматизватор, Целлюлозная Смола, Тетрапотассиум Пирофосфат, Лимонная Кислота, Бензиловый спирт, Феноксиэтанол, Метилпарабен, Пропилпарабен. </description>
                <price>920</price>
                <categoryId>225</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/982/Light-Brown-and-Blue-Leaves-DIY-Influencer-Instagram-Post-Set,-kopiya,-kopiya,-kopiya,-kopiya-(3)_2020-07-21_14-22-56.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='981' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/zubnye-pasty/zubnaya-pasta-biorepeyr-dlya-chuvstvitelnyh-zubov-75-ml-biorepair-fast-sensitive-repair-2-sht</url>
                <name>Зубная паста Биорепейр для чувствительных зубов (75 мл) Biorepair ® Fast Sensitive Repair (2 шт)</name>
                <description>
 Biorepair® Fast Sensitive Repair Зубная паста для чувствительных зубов: восстанавливает эмаль при помощи уникальных частиц microRepair® (содержит 17%). Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; снижает гиперчувствительность зубов: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; оказывает длительное антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка: препятствует появлению бактерий и неприятного запаха в полости рта; бережно очищает эмаль благодаря очень низкому уровню абразивности (RDA 14,7); не содержит: фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: для снижения гиперчувствительности эмали и дентина; после профессиональной гигиены полости рта и отбеливающих процедур; для профилактики кариеса и при образовании налёта; при клиновидных дефектах и эрозии эмали; при рецессии десен. Состав: Вода, Цинк Гидроксиапатит, Глицерин, Сорбитол, Гидратированный Кремнезем, Кремнезем, Натуральный ароматизатор, Целлюлозная Смола, Лимонная кислота, Сахарин Натрия, Бензиловый спирт, Феноксиэтанол, Бензоат Натрия. </description>
                <price>920</price>
                <categoryId>286</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/981/dizayn-bez-nazvaniya_2020-07-21_14-20-57.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='971' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-classic/blanx-coco-white-75-ml</url>
                <name>BlanX Coco White 75 ml</name>
                <description>
Неабразивная отбеливающая зубная паста для чувствительных десен на основе 100% натурального кокосового масла Объем: 75 мл. - Содержит 100% натуральное кокосовое масло. - Обеспечивает длительный отбеливающий эффект благодаря сочетанию в составе натурального кокосового масла и арктических лишайников. - Оказывает успокаивающее и защитное действие на воспаленные десны благодаря смягчающим действиям кокосового масла. - Белый и вкусный: свежий мятно-кокосовый вкус дарит приятное послевкусие Подходит для ежедневной чистки. Рекомендована при повышенной чувствительности десен. Преимущества: Восстанавливает белизну и блеск зубов Защищает от кариеса и укрепляет эмаль Препятствует образованию зубного налета Обладает нежным и приятным мятно-кокосовым вкусом. </description>
                <price>625</price>
                <categoryId>279</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/971/imgonline-com-ua-Resize-ZqQemntP4xBu_2020-04-08_17-03-33.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='953' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-pro/nabor-blanx-pro-mini</url>
                <name>Набор Blanx PRO Mini</name>
                <description>
В наборе 3 позиции: 1) Blanx Pro Pure White 25 ml – 1 шт. Зубная паста BlanX, улучшенная с помощью ферментов Pro-Энзимов, отбеливает эмаль зубов, удаляя пятна с поверхности эмали и борясь с бактериями полости рта. Уникальное объединение между арктическими лишайниками, ферментами восстанавливает и защищает эмаль, предотвращает появление зубного налета и пожелтение зубов, а также препятствует размножению бактерий, вызывающих зубной камень, зубной налет и разрушение эмали зубов. 2) Blanx Pro Glossy Pink 25 ml – 1 шт. BlanX Pro Glossy Pink 72 благодаря специальным микрочастицам Pro-Shine, глубоко воздействует на пятна и придает эмали зубов новый блестящий и стойкий белый цвет. В результате исследований BlanX родилась новая неабразивная зубная паста с отбеливающим и антибактериальным действием, которое возвращает вашей улыбке ее естественный блеск и белизну эмали. 3) Blanx Pro Deep Blue 25 ml – 1 шт. BlanX Pro Deep Blue отбеливает зубы неагрессивным способом с первого использования. Присутствие цинкa PCA усиливает действие, борясь с галитозом и придавая эмали зубов новый белый цвет и стойкую свежесть. Благодаря натуральным экстрактам исландского мха и арктического лишайника зубная паста деликатно отбеливает эмаль зубов даже от застарелых пятен, Pro-Энзимы бромелин и папаин ускоряют процесс отбеливания и укрепляют эмаль.</description>
                <price>720</price>
                <categoryId>281</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/953/nabor-ejednevnyy-uhod-(5)_2020-03-20_16-56-24.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='952' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-pro/blanx-pro-pure-white-chistyy-belyy-25-ml</url>
                <name>BlanX® PRO Pure White - Чистый Белый 25 ml</name>
                <description>
BlanX® PRO Pure White - Чистый Белый Отбеливает зубы естественным и безопасным способом с первого применения. Оказывает антибактериальное действие, удаляет пятна на эмали и возвращает зубам их натуральный блеск и белизну. Классический освежающий аромат. Объем: 75 мл.| RDA 39</description>
                <price>290</price>
                <categoryId>281</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/952/503fed6f4c6bf2e1fa27b851e31dc1c1_2020-03-20_16-52-38.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='951' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-pro/blanx-pro-deep-blue-ekstremalnaya-svejest-obem-25-ml</url>
                <name>BlanX® PRO Deep Blue - Экстремальная свежесть Объем: 25 мл</name>
                <description>
BlanX® PRO Deep Blue - Экстремальная свежесть Отбеливает зубы естественным и безопасным способом с первого применения. Оказывает антибактериальное действие, удаляет пятна на эмали и возвращает зубам их натуральный блеск и белизну. Экстремальный прохладный аромат Объем: 75 мл.| RDA 39</description>
                <price>290</price>
                <categoryId>281</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/951/5686cb6c10e9dd563ca764838002bcab_2020-03-20_16-51-49.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='950' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-pro/blanx-pro-glossy-pink-glyantsevyy-effekt-25-ml</url>
                <name>Blanx PRO Glossy Pink - Глянцевый Эффект 25 мл</name>
                <description>
BlanX Pro Glossy Pink Отбеливающая зубная паста BlanX PRO Glossy Pink с PRO энзимами позаботится о вашей белоснежной улыбке и защитит зубы от образования кариеса Ваша улыбка вернёт природную белизну в течение 3-4 недель Паста бережно отбеливает эмаль зубов до 4 тонов. Новая формула BlanX PRO с энзимами обеспечивает осветления эмали и оказывает эффективное антибактериальное действие Изысканный цветочный аромат Объем: 75 мл.| RDA 39</description>
                <price>290</price>
                <categoryId>281</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/950/b39c70ffccaaad2a6efc434b199058ff_2020-03-20_16-50-56.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='949' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/dlya-detey/detskaya-zubnaya-pasta-biorepei-r-0-6-let-50-ml-biorepair-kids-peach</url>
                <name>Детская зубная паста Биорепеир 0-6 лет, 50 мл Biorepair® Kids Peach</name>
                <description>
 Biorepair® Kids Peach Зубная паста с экстрактом персика для детей от 0 до 6 лет укрепляет детскую эмаль и борется с меловидными пятнами на молочных зубах благодаря частицам microRepair® (содержит 15%). Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; оказывает антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка: подавляет рост патогенной бактериальной микрофлоры в полости рта; увлажняет и питает десны, облегчает процесс прорезывания зубов предотвращает образование налета и зубного камня, сохраняет молочные зубы здоровыми; обладает приятным персиковым ароматом: ребенок будет чистить зубы с удовольствием; обладает низким уровнем абразивности RDA 14,7; не содержит фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: для детей от 0 до 6 лет; для ежедневного ухода за детскими зубами; для профилактики кариеса и при образовании налета; для снятия гиперчувствительности эмали; для профилактики кариеса на стадии меловидного пятна. младше 7 лет.</description>
                <price>400</price>
                <categoryId>285</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/949/nabor-ejednevnyy-uhod-(3)_2020-03-20_15-52-15.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='948' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/dlya-detey/detskaya-zubnaya-pasta-biorepei-r-0-6-let-50-ml-biorepair-kids-grape</url>
                <name>Детская зубная паста Биорепеир 0-6 лет, 50 мл Biorepair® Kids Grape</name>
                <description>
Biorepair® Kids Grape Зубная паста с экстрактом винограда для детей от 0 до 6 лет укрепляет детскую эмаль и борется с меловидными пятнами на молочных зубах благодаря частицам microRepair® (содержит 15%). Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; оказывает антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка: подавляет рост патогенной бактериальной микрофлоры в полости рта; увлажняет и питает десны, облегчает процесс прорезывания зубов благодаря экстракту винограда; предотвращает образование налета и зубного камня, сохраняет молочные зубы здоровыми; обладает приятным виноградным ароматом: ребенок будет чистить зубы с удовольствием; обладает низким уровнем абразивности RDA 14,7; не содержит фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: для детей от 0 до 6 лет; для ежедневного ухода за детскими зубами; для профилактики кариеса и при образовании налета; для снятия гиперчувствительности эмали; для профилактики кариеса на стадии меловидного пятна. ладше 7 лет.</description>
                <price>400</price>
                <categoryId>285</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/948/nabor-ejednevnyy-uhod-(4)_2020-03-20_15-50-06.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='947' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/dorojnyy-nabor-biorepeyr-biorepair-travel-kit</url>
                <name>Дорожный набор Биорепейр Biorepair ® Travel Kit</name>
                <description>
Биорепейр Дорожный набор Комплексная Защита Biorepair® Travel Kit Total Protection - удобный органайзер с Вашими любимыми продуктами Biorepair® . Ежедневное использование аксессуаров Biorepair® с microRepair®, в комплексе с зубными пастами Biorepair® обеспечит вам полную защиту от налета, зубного камня, кариеса и реминерализиует эмаль. В состав набора входит: 1) Прозрачный клатч 2) Biorepair Plus Total Protection Биорепейр Плюс Комплексная защита зубная паста (15 мл) - 1 шт 3) Biorepair Mouthwash Биорепейр Ополаскиватель для полости рта (12 мл) - 1 шт 4) Одноразовые мягкие ершики стандартные Scovolini Monouso in Gomma Regolari - 5 шт 5) Зубная щетка изогнутая для комплексной защиты Curve Protezione Totale - 1 шт 6) Вощеная скользящая зубная нить Filo Cerato Scorrevole - 1 шт</description>
                <price>780</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/947/imgonline-com-ua-Resize-lK4eYHqz2eDzWH_2020-03-19_11-35-13.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='946' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/biorepair-sensitive-soft-zubnaya-schetka-myagkaya</url>
                <name>Biorepair Sensitive Soft Зубная щетка мягкая</name>
                <description>
Это профессиональный и бережный уход за чувствительными зубами. Снижает гиперчувствительность зубов. Зубная щетка покрыта частицами microRepair. Они представляют собой цинк замещенный гидроксиапатит, который схож по составу с эмалью и дентином. Попадая в полость рта, он восстанавливает и укрепляет эмаль. Зубы покрываются специальным защитным слоем, благодаря чему чувствительность снижается. Обеспечивает доступ к любым участкам полости рта. Уникальный изгиб головки щетки, которая располагается параллельно эргономичной ручке, дает возможность очистить все труднодоступные места. Оказывает мощный антибактериальный эффект. Головка и ручка зубной щетки обработаны самоочищающимся полимером SCP (Self Cleaning Polymer), который препятствует развитию бактерий. Благодаря щетинкам конической формы чистка зубов проходит максимально комфортно. Деликатное удаление налета с поверхностей зубов за счет густоты щетинок. Содержит 4.554 щетинок (это в 4.5 раз выше, чем у стандартных щеток). Удобная щеточка на задней стороне головки для очищения языка. Яркий дизайн. 4 цвета: красный, голубой, оранжевый и черный. Рекомендована: Для снижения чувствительности зубов. Для людей с клиновидным дефектом зубов. Для ежедневного ухода за полостью рта. Для профилактики кариеса и отложений на эмали. Для взрослых и детей старше 14 лет. Наша зубная щетка позаботится о Ваших зубах, снижая их чувствительность.</description>
                <price>410</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/946/94272dc694e5acef8530d745b55de97a_2020-03-19_10-58-15.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='940' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/aktsii/nabory/nabor-miniatyur-transvital</url>
                <name>Набор миниатюр Transvital</name>
                <description>
В состав набора входит: Крем комплексный омолаживающий Transvital (Трансвитал) 15 мл Интенсивная сыворотка-флюид Transvital (Трансвитал) для лица 15 мл Крем Transvital (Трансвитал) ультравосстанавливающий для чувствительной кожи лица 7 мл Сыворотка Transvital (Трансвитал) Увлажняющая anti-age для лица 5 мл</description>
                <price>1990</price>
                <categoryId>319</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/940/Light-Brown-and-Blue-Leaves-DIY-Influencer-Instagram-Post-Set,-kopiya-(1)_2020-03-02_17-27-45.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='939' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/aktsii/nabory/nabor-biorepair-dlya-desen</url>
                <name>Набор Biorepair Для десен</name>
                <description>
</description>
                <price>2099</price>
                <categoryId>319</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/939/Light-Brown-and-Blue-Leaves-DIY-Influencer-Instagram-Post-Set-(11)_2020-02-28_18-24-57.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='938' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-white-shock/nabor-blanx-white-shock-intensivnoe-otbelivanie</url>
                <name>Набор BlanX White Shock Интенсивное отбеливание</name>
                <description>
</description>
                <price>2608</price>
                <categoryId>280</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/938/imgonline-com-ua-Resize-4A0m9Y8Ayz2TPv_2020-02-28_18-15-01.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='931' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/aktsii/nabory/nabor-ochischenie-transvital</url>
                <name>Набор Очищение Transvital</name>
                <description>
В набор Очищение входят: Двухфазная жидкость Transvital для снятия макияжа с глаз 150 мл Очищающий лосьон-тоник Transvital (Трансвитал) 250 мл</description>
                <price>5200</price>
                <categoryId>319</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/931/nabor-dlya-nego-i-dlya-neyo,-kopiya-(1)_2020-02-17_13-47-22.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='930' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/aktsii/nabory/nabor-ejednevnyy-transvital</url>
                <name>Набор Ежедневный Transvital</name>
                <description>
В набор Ежедневный входят: Крем комплексный омолаживающий Transvital (Трансвитал) 50 мл Флюид дневной Transvital (Трансвитал) для области вокруг глаз 15 мл</description>
                <price>12000</price>
                <categoryId>319</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/930/nabor-dlya-nego-i-dlya-neyo,-kopiya-(2)_2020-02-17_13-44-22.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='929' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/aktsii/nabory/podarochnyy-nabor-uvlajnenie-transvital</url>
                <name>Набор Увлажнение Transvital</name>
                <description>
В набор Увлажнение входят: Крем Transvital (Трансвитал) универсальный увлажняющий для лица 50 мл Сыворотка Transvital (Трансвитал) Увлажняющая anti-age для лица 30 млСыворотка Transvital (Трансвитал) Увлажняющая anti-age для лица 30 мл</description>
                <price>10500</price>
                <categoryId>319</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/929/nabor-dlya-nego-i-dlya-neyo,-kopiya-(3)_2020-02-17_13-42-03.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='921' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/dlya-detey/biorepair-junior-mint-zubnaya-pasta-so-vkusom-sladkoy-myaty-dlya-detey-ot-7-do-14-let</url>
                <name>Biorepair Junior Mint Зубная паста со вкусом сладкой мяты для детей от 7 до 14 лет</name>
                <description>
Зубная паста со вкусом сладкой мяты для детей от 7 до 14 лет Укрепляет детскую эмаль благодаря частицам microRepair. Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; Снижает гиперчувствительность зубов: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; Оказывает антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка: Подавляет рост патогенной бактериальной микрофлоры в полости рта. Увлажняет и питает десны благодаря витамину Е; Предотвращает образование налета и зубного камня; Обладает приятным мятным ароматом: ребенок с удовольствием почистит зубы пастой со «взрослым» вкусом; обладает низким уровнем абразивности RDA 14,7; не содержит фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: для детей от 7 до 14 лет; для профилактики кариеса и при образовании налета; для снятия гиперчувствительности эмали; для профилактики кариеса на стадии меловидного пятна; в период ношения ортодонтических конструкций.</description>
                <price>480</price>
                <categoryId>285</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/900/921/748f7baca0195bc9a392236d56995fe0_2019-12-19_13-25-21.png</picture>
                <barcode>CN821</barcode>
            </offer>
            <offer id='843' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/terapevticheskiy-uhod/preparat-dlya-snijeniya-chuvstvitelnosti-zubov-i-vosstanovleniya-emali-biorepeyr-biorepair-desensitizing-enamel-repairer-treatment-50-ml</url>
                <name>Препарат для снижения чувствительности зубов и восстановления эмали Биорепейр (Biorepair ® Desensitizing Enamel Repairer Treatment), 50 мл</name>
                <description>
 Biorepair® Desensitizing Treatment Средство с капой для снижения гиперчувствительности эмали: содержит максимальное количество уникальных частиц microRepair® — 30%. Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; быстро и эффективно снижает гиперчувствительность: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; предназначена для курсового применения: в набор входит универсальная капа из силикона, которая подходит для любого прикуса. Удобна в применении: с ее помощью вы быстро и эффективно нанесете средство на все участки эмали зубов; не содержит: фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: для быстрого снижения гиперчувствительности эмали; при деминерализации эмали; при наличии клиновидного дефекта; при рецессии десен (оголенная шейка зуба); при бруксизме; до и после процедуры профессионального отбеливания; после снятия ортодонтических конструкции.</description>
                <price>1210</price>
                <categoryId>287</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/843/4_2019-11-09_20-54-42.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='842' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/terapevticheskiy-uhod/paradontgel-dlya-profilaktiki-paradontoza-i-ukrepleniya-desen-biorepeyr-50-ml-biorepair-plus-paradontgel</url>
                <name>Парадонтгель для профилактики парадонтоза и укрепления десен Биорепейр (50 мл) Biorepair ® Plus Paradontgel</name>
                <description>
Biorepair® Plus Parodontgel Пародонтгель: зубная паста для профилактики заболеваний мягких тканей пародонта восстанавливает эмаль при помощи уникальных частиц microRepair® (содержит 20%). Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; снижает гиперчувствительность зубов: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; препятствует появлению бактерий и неприятного запаха в полости рта: оказывает мощное антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка и лактоферрину; содержит экстракты гамамелиса, календулы и спирулины, которые оказывают противовоспалительное, успокаивающее и вяжущее действие; увлажняет чувствительные десны, препятствует их воспалению и кровоточивости благодаря гиалуроновой кислоте; бережно очищает эмаль благодаря очень низкому уровню абразивности (RDA 14,7); не содержит фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: для профилактики и снятия воспалений при гингивите и пародонтите; при кровоточивости и чувствительности десен; для профилактики кариеса и при образовании налёта; для снижения гиперчувствительности эмали и дентина; для послеоперационного ухода за полостью рта. </description>
                <price>770</price>
                <categoryId>287</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/842/3_2019-11-09_20-53-20.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='841' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/zubnye-pasty/otbelivayuschaya-zubnaya-pasta-biorepeyr-75-ml-biorepair-pro-white</url>
                <name>Отбеливающая зубная паста Биорепейр (75 мл) Biorepair ® PRO White</name>
                <description>
Biorepair® PRO White Зубная паста, сохраняющая белизну эмали: восстанавливает эмаль при помощи уникальных частиц microRepair® (содержит 15%). Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; снижает гиперчувствительность зубов: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; оказывает мощное антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка: препятствует появлению бактерий и неприятного запаха в полости рта; содержит PVP-полимер: он поддерживает белизну эмали и защищает ее поверхность от красящих пигментов; продляет эффект белизны эмали после профессионального отбеливания зубов и гигиены полости рта; не содержит фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: после профессиональной гигиены полости рта и отбеливающих процедур; для профилактики кариеса и при образовании налёта; для снижения гиперчувствительности эмали и дентина. </description>
                <price>680</price>
                <categoryId>286</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/841/2_2019-11-09_20-51-38.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='840' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/zubnye-pasty/zubnaya-pasta-dlya-proaktivnoy-zaschity-biorepair-scudo-attivo</url>
                <name>Зубная паста для проактивной защиты Biorepair® Scudo Attivo</name>
                <description>
Biorepair® Scudo Attivo ANTI-CARIE Зубная паста для проактивной защиты: восстанавливает эмаль при помощи уникальных частиц microRepair® (содержит 15%). Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; снижает гиперчувствительность зубов: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; оказывает мощное антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка: препятствует появлению бактерий и неприятного запаха в полости рта; обладает двойным антибактериальным эффектом: действие ионов цинка дополняет ксилитол, который восстанавливает кислотно- щелочной баланс полости рта и препятствует росту патогенной микрофлоры полости рта; препятствует образованию налёта и зубного камня, эффективна при обильном образовании налета (в том числе у курящих) — благодаря более высокому индексу RDA; не содержит фтор, SLS, хлоргексидин, парабены и красители. Рекомендована: при избыточном образовании зубного налета; для профилактики кариеса и при образовании налета; для снижения гиперчувствительности эмали; при галитозе.</description>
                <price>700</price>
                <categoryId>286</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/840/1_2019-11-09_20-39-08.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='839' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/zubnye-pasty/zubnaya-pasta-dlya-nochnogo-intensivnogo-vosstanovleniya-biorepeyr-75-ml-biorepair-intensivo-notte</url>
                <name>Зубная паста для ночного интенсивного восстановления Биорепейр (75 мл) Biorepair ® Intensivo Notte</name>
                <description>
Biorepair Intensivo Notte – ночной уход против эрозии эмали Усовершенствованная формула с повышенной концентрацией уникальных частиц microRepair® (содержит 15%) противодействует процессу разрушения зубной эмали, происходящему в течение ночи. Уникальная формула ионов цинка и ксилитола препятствует размножению бактерий в полости рта даже во время сна, когда образование слюны снижено и дарит свежесть дыхания утром: мгновенно восстанавливает эмаль при помощи уникальных частиц microRepair® (содержит повышенный процент 15%). Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; Обновленная формула содержит особый ингредиент – Aroma, который стимулирует ночное слюноотделение для естественной защиты эмали и свежести дыхания при пробуждении снижает гиперчувствительность зубов: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; не содержит фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: для интенсивного ухода за эмалью зубов и дёсен в течение ночи; для профилактики кариеса и при образовании налёта; для снижения гиперчувствительности эмали и дентина; при галитозе.</description>
                <price>700</price>
                <categoryId>286</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/839/11111_2019-11-09_20-37-26.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='838' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/zubnye-pasty/zubnaya-pasta-dlya-zaschity-desen-biorepair-gum-protection</url>
                <name>Зубная паста для защиты десен Biorepair® Gum Protection</name>
                <description>
Biorepair® Gum Protection Зубная паста для защиты десен: восстанавливает эмаль при помощи уникальных частиц microRepair® (содержит 18%). Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; быстро снижает гиперчувствительность зубов: экстракты гамамелиса, календулы и спирулины оказывают успокаивающее и вяжущее действие, способствуют профилактике воспаления десен; увлажняет чувствительные десны, препятствует их воспалению и кровоточивости — благодаря гиалуроновой кислоте; препятствует размножению бактерий и неприятного запаха в полости рта: оказывает мощное антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка; бережно очищает эмаль благодаря очень низкому уровню абразивности (RDA 14,7); не содержит фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: для профилактики и снятия воспалений при гингивите и пародонтите; при кровоточивости и чувствительности десен; для профилактики кариеса и при образовании налёта; для снижения гиперчувствительности эмали и дентина.</description>
                <price>680</price>
                <categoryId>286</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/838/1010_2019-11-09_20-35-38.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='837' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/zubnye-pasty/zubnaya-pasta-biorepeyr-dlya-chuvstvitelnyh-zubov-75-ml-biorepair-fast-sensitive-repair</url>
                <name>Зубная паста Биорепейр для чувствительных зубов (75 мл) Biorepair ® Fast Sensitive Repair</name>
                <description>
 Biorepair® Fast Sensitive Repair Зубная паста для чувствительных зубов: восстанавливает эмаль при помощи уникальных частиц microRepair® (содержит 17%). Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; снижает гиперчувствительность зубов: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; оказывает длительное антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка: препятствует появлению бактерий и неприятного запаха в полости рта; бережно очищает эмаль благодаря очень низкому уровню абразивности (RDA 14,7); не содержит: фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: для снижения гиперчувствительности эмали и дентина; после профессиональной гигиены полости рта и отбеливающих процедур; для профилактики кариеса и при образовании налёта; при клиновидных дефектах и эрозии эмали; при рецессии десен. Состав: Вода, Цинк Гидроксиапатит, Глицерин, Сорбитол, Гидратированный Кремнезем, Кремнезем, Натуральный ароматизатор, Целлюлозная Смола, Лимонная кислота, Сахарин Натрия, Бензиловый спирт, Феноксиэтанол, Бензоат Натрия. </description>
                <price>680</price>
                <categoryId>286</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/837/9999_2019-11-09_20-34-04.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='836' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/zubnye-pasty/zubnaya-pasta-biorepeyr-dlya-kompleksnoy-zaschity-75-ml-biorepair-total-protection</url>
                <name>Зубная паста Биорепейр для комплексной защиты (75 мл) Biorepair ® Total Protection</name>
                <description>
Biorepair® Total Protection Repair Зубная паста для комплексной защиты зубов и десен: восстанавливает эмаль при помощи уникальных частиц microRepair® (содержит 15%). Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; снижает гиперчувствительность зубов: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; оказывает длительное антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка: препятствует появлению бактерий и неприятного запаха в полости рта; эффективно препятствует появлению мягкого налета и зубного камня; не содержит фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: для профилактики кариеса и при образовании налёта; для снижения гиперчувствительности эмали и дентина; после профессиональной гигиены полости рта; при галитозе. Состав: Вода, Цинк Гидроксиапатит, Глицерин, Сорбитол, Кремнезем, Натуральный ароматизватор, Целлюлозная Смола, Тетрапотассиум Пирофосфат, Лимонная Кислота, Бензиловый спирт, Феноксиэтанол, Метилпарабен, Пропилпарабен. </description>
                <price>680</price>
                <categoryId>286</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/836/8888_2019-11-09_20-32-35.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='835' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/dlya-detey/zubnaya-schetka-dlya-detey-sredney-myagkosti-biorepair-junior-7-14-medium-soft_835</url>
                <name>Зубная щетка для детей средней мягкости Biorepair® Junior 7-14 Medium-Soft</name>
                <description>
Biorepair® Junior 7-14 Medium-Soft Зубная щетка для детей средней мягкости Единственная среди детских зубных щеток, которая восстанавливает эмаль, благодаря частицам microRepair. Это цинк замещенный гидроксиапатит, схожий по составу с эмалью и дентином. Проникая в полость рта, он легко встраивается в микротрещины. Защищает эмаль от внешних воздействий. Ионы цинка, входящие в состав частиц microRepair, предотвращают появление мягкого налета. Уникальный изгиб головки и запатентованная эргономичная ручка помогут детям правильно чистить зубы, а также добираться до любых труднодоступных мест. Головка щетки располагается параллельно рукоятке, что заметно упрощает процесс чистки. Самоочищающийся полимер SCP (Self Cleaning Polymer), которым пропитана щетка, не дает бактериям размножаться в полости рта. Это сокращает риск развития кариеса у детей. Щеточка для языка с задней стороны головки для проведения полноценной гигиены. Содержит 7.722 разноцветных щетинок (это в 7.5 раз выше, чем у обычных щеток) Это поможет детям (даже самым ленивым) справиться с любым налетом на поверхности десен и зубов. Яркий дизайн. 4 цвета: оранжевый, зеленый, желтый и бирюзовый. Ребенок легко сможет выбрать свой любимый цвет. Рекомендована: Для ежедневного применения. Для профилактики кариеса и удаления зубного налета. Для детей от 7 до 14 лет. С нашей зубной щеткой Ваши дети полюбят чистить зубы и будут делать это с удовольствием.</description>
                <price>410</price>
                <categoryId>285</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/835/7777_2019-11-09_20-30-25.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='834' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/tovary-dlya-detey/zubnaya-pasta/detskaya-zubnaya-pasta-s-ekstraktom-myaty-7-14-let-75-ml-biorepair-junior-mint-7-14-year-75-ml</url>
                <name>Детская зубная паста с экстрактом мяты 7-14 лет, 75 мл Biorepair Junior Mint 7-14 year, 75 ml</name>
                <description>
 Biorepair® Junior Mint Зубная паста со вкусом сладкой мяты для детей от 7 до 14 лет укрепляет детскую эмаль благодаря частицам microRepair® (cодержит 15%). Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; снижает гиперчувствительность зубов: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; оказывает антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка: подавляет рост патогенной бактериальной микрофлоры в полости рта. увлажняет и питает десны благодаря витамину Е; предотвращает образование налета и зубного камня; обладает приятным мятным ароматом: ребенок с удовольствием почистит зубы пастой со «взрослым» вкусом; обладает низким уровнем абразивности RDA 14,7; не содержит фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: для детей от 7 до 14 лет; для профилактики кариеса и при образовании налета; для снятия гиперчувствительности эмали; для профилактики кариеса на стадии меловидного пятна; в период ношения ортодонтических конструкций.</description>
                <price>480</price>
                <categoryId>293</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/834/6666_2019-11-09_20-28-05.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='833' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/tovary-dlya-detey/zubnaya-pasta/detskaya-zubnaya-pasta-biorepei-r-0-6-let-50-ml-biorepair-kids-strawberry</url>
                <name>Детская зубная паста Биорепеир 0-6 лет, 50 мл Biorepair® Kids Strawberry</name>
                <description>
 Biorepair® Kids Strawberry Зубная паста с экстрактом земляники для детей от 0 до 6 лет укрепляет детскую эмаль и борется с меловидными пятнами на молочных зубах благодаря частицам microRepair® (содержит 15%). Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают ее и делают гладкой; оказывает антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка: подавляет рост патогенной бактериальной микрофлоры в полости рта; увлажняет и питает десны, облегчает процесс прорезывания зубов благодаря экстракту земляники; предотвращает образование налета и зубного камня, сохраняет молочные зубы здоровыми; обладает приятным земляничным ароматом: ребенок будет чистить зубы с удовольствием; обладает низким уровнем абразивности RDA 14,7; не содержит фтор, парабены, SLS, диоксид титана. Рекомендована: для детей от 0 до 6 лет; для ежедневного ухода за детскими зубами; для профилактики кариеса и при образовании налета; для снятия гиперчувствительности эмали; для профилактики кариеса на стадии меловидного пятна. ладше 7 лет .</description>
                <price>400</price>
                <categoryId>293</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/833/5555_2019-11-09_20-25-24.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='832' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/opolaskivateli/opolaskivatel-polosti-rta-biorepeyr-500-ml-biorepair-3-in-1-mouthwash</url>
                <name>Ополаскиватель полости рта Биорепейр (500 мл) Biorepair ® 3 in 1 mouthwash</name>
                <description>
 Biorepair® 3 in 1 Mouthwash 500 ml Антибактериальный ополаскиватель для полости рта восстанавливает эмаль при помощи уникальных частиц microRepair®. Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраивается в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливает и делает её гладкой; снижает гиперчувствительность зубов: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; оказывает длительное антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка: препятствует появлению бактерий и неприятного запаха в полости рта; проникает в труднодоступные места, усиливает действие зубной пасты, эффективно защищая эмаль от налета и зубного камня; не содержит фтор, хлоргексидин и спирт. Рекомендован: для профилактики кариеса и при образовании налёта; для снижения гиперчувствительности эмали и дентина; после профессиональной гигиены полости рта; при галитозе.</description>
                <price>980</price>
                <categoryId>284</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/832/4444_2019-11-09_20-22-13.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='831' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/opolaskivateli/kontsentrirovannaya-jidkost-dlya-poloskaniya-polosti-rta-biorepeyr-12-paketikov-po-12-ml-biorepair-3-in-1-mouthwash</url>
                <name>Концентрированная жидкость для полоскания полости рта Биорепейр, 12 пакетиков по 12 мл Biorepair 3 in 1 mouthwash</name>
                <description>
Biorepair® 3 in 1 Mouthwash Антибактериальный ополаскиватель для полости рта в стиках восстанавливает эмаль при помощи уникальных частиц microRepair®. Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраивается в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливает и делает её гладкой; снижает гиперчувствительность зубов: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; оказывает длительное антибактериальное воздействие благодаря ионам цинка: препятствует появлению бактерий и неприятного запаха в полости рта; проникает в труднодоступные места, усиливает действие зубной пасты, эффективно защищая эмаль от налета и зубного камня; не содержит фтор, хлоргексидин и спирт. Рекомендован: для профилактики кариеса и при образовании налёта; для снижения гиперчувствительности эмали и дентина; после профессиональной гигиены полости рта; при галитозе. УДОБНО ВЗЯТЬ С СОБОЙ!</description>
                <price>720</price>
                <categoryId>284</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/831/3333_2019-11-09_20-20-48.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='830' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/opolaskivateli/antibakterialnyi-opolaskivatel-dlya-polosti-rta-biorepair-mouthwash-gum-protection</url>
                <name>Антибактериальныи ополаскиватель для полости рта Biorepair® Mouthwash Gum Protection</name>
                <description>
Biorepair® Mouthwash Gum Protection Антибактериальный ополаскиватель для полости рта восстанавливает эмаль при помощи уникальных частиц microRepair®. Их состав идентичен природному гидроксиапатиту, из которого состоят эмаль и дентин. Благодаря своей игольчатой структуре microRepair® встраиваются в зубную эмаль, заполняя микротрещины, восстанавливают и делают её гладкой; снижает гиперчувствительность зубов: вы можете употреблять сладкую, горячую или холодную пищу без неприятных ощущений; идеален для профилактики пародонтита: увлажняет чувствительные десны, препятствует их воспалению и кровоточивости благодаря гиалуроновой кислоте; проникает в труднодоступные места, усиливает действие зубной пасты, защищая эмаль от налета и зубного камня; не содержит фтор, хлоргексидин и спирт. Рекомендован: для снижения гиперчувствительности зубов; при кровоточивости и чувствительности десен; для профилактики гингивита и пародонтита.</description>
                <price>980</price>
                <categoryId>284</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/830/1212_2019-11-09_20-16-04.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='829' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/rasshiryayuschayasya-zubnaya-nit-biorepair-expanding-dental-floss-25-5m</url>
                <name>Расширяющаяся зубная нить Biorepair® Expanding Dental Floss 25+5m</name>
                <description>
Biorepair® Expanding Dental Floss 25+5m Расширяющаяся зубная нить Уникальная зубная нить в профессиональной гигиене, ухаживающая за чувствительными деснами. Состоит из ультра-мягких тонких волокон, которые набухают во время применения, что позволяет бережно заботиться о ваших деснах. Восстанавливает эмаль при помощи частиц microRepair, которые встраиваются в микротрещины во время чистки зубов. Снимает воспаление десен за счет компонента Аi (гиалуроновая кислота) Самоочищающийся полимер SCP (Self Cleaning Polymer), которым обработаны все пластиковые части и сама нить, препятствует развитию бактерий и не дает появляться новым. Невощеная нить идеально контактирует с поверхностью зубов, удаляя налет в труднодоступных местах. Рекомендуется использовать межзубную нить: Если у вас чувствительные и (или) воспаленные десны (это ультрамягкая нить) Если у вас широкие или узкие межзубные промежутки Рекомендована: Для любых межзубных промежутков. Для чувствительных и воспаленных десен. Для профилактики кариеса. Для удаления налета в труднодоступных местах. С помощью нашей нити вы легко очистите налет без травмирования десен. Длина: 30 метров. </description>
                <price>560</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/829/222_2019-11-09_20-14-41.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='828' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/rasshirennaya-zubnaya-nit</url>
                <name>Расширенная зубная нить Biorepair® Expanded Floss 25+5</name>
                <description>
 Biorepair® Expanded Dental Floss 25+5m Расширяющаяся зубная нить Первая зубная нить в профессиональной гигиене, поддерживающая белизну ваших зубов. Восстанавливает эмаль, благодаря уникальному компоненту – частицам microRepair, которые заполняют микротрещины зубов. Сохраняет результат после профессионального отбеливания. При чистке нитью, на поверхности зубов, остается специальное вещество PVP полимер. Он отталкивает красящие пигменты из пищи, продлевая эффект после профессионального отбеливания. Обладает антибактериальным действием. Нить и все пластиковые части обработаны самоочищающимся полимером SCP (Self Cleaning Polymer), который борется с бактериями. Невощеная зубная нить разделяется на несколько волокон, что обеспечивает качественную чистку между зубов и удаление стойкого налета. Рекомендуется использовать межзубную нить: Если у вас нормальные или широкие межзубные промежутки При наличии стойкого налета, который может стать причиной появления зубного камня Рекомендована: Для сохранения и поддержания белизны зубов. Для нормальных и широких межзубных промежутков. Для профилактики кариеса. Для удаления стойкого налета. После профессионального отбеливания у стоматолога. Наша нить позаботится о белизне ваших зубов. Наслаждайтесь белоснежной улыбкой дольше . Длина: 30 метров. </description>
                <price>560</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/828/111_2019-11-09_20-10-12.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='827' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/palochki-dlya-uzkih-mejzubnyh-promejutkov-biorepair-picks-fine</url>
                <name>Палочки для узких межзубных промежутков Biorepair® Picks Fine</name>
                <description>
Biorepair® Picks Regular Мягкие палочки для межзубных промежутков Мягкие палочки Biorepair® подходят для чистки узких межзубных промежутков. Они оказывают антибактериальное действие благодаря бактериостатическому самоочищающемуся полимеру SCP (Self Cleaning Polymer). В его основе - свободные олигоэлементы, которые не дают бактериям размножаться. С использованием SPC сделаны щетинки и пластиковые части. Бактериостатическое свойство сохраняется и остается эффективным в течение долгого времени. Оказывают интенсивное антибактериальное воздействие Обладают приятным мятным ароматом и сохраняют свежесть дыхания Можно взять с собой в удобном дорожном чехле Подходят для использования дома, на работе, в дороге Мягкие палочки подходят: Для чистки узких межзубных промежутков Для использования дома, на работе, в дороге Количество: 40 штук.</description>
                <price>670</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/827/29_2019-11-09_20-01-41.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='826' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/myagkie-palochki-dlya-mejzubnyh-promejutkov-biorepair-picks-regular</url>
                <name>Мягкие палочки для межзубных промежутков Biorepair® Picks Regular</name>
                <description>
Biorepair® Picks Regular Мягкие палочки для межзубных промежутков Мягкие палочки Biorepair® подходят для чистки нормальных межзубных промежутков. Они оказывают антибактериальное действие благодаря бактериостатическому самоочищающемуся полимеру SCP (Self Cleaning Polymer). В его основе - свободные олигоэлементы, которые не дают бактериям размножаться. С использованием SPC сделаны щетинки и пластиковые части. Бактериостатическое свойство сохраняется и остается эффективным в течение долгого времени. Оказывают интенсивное антибактериальное воздействие Обладают приятным мятным ароматом и сохраняют свежесть дыхания Можно взять с собой в удобном дорожном чехле Подходят для использования дома, на работе, в дороге Мягкие палочки подходят: для чистки узких межзубных промежутков для использования дома, на работе, в дороге Количество: 40 штук.</description>
                <price>670</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/826/28_2019-11-09_19-58-48.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='825' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/zubnye-ershiki-tsilindricheskoy-formy-0-82-mm-biorepair-brushes</url>
                <name>Зубные ершики Цилиндрической формы 0.82 мм Biorepair® Brushes</name>
                <description>
Зубные ершики цилиндрической формы Межзубные цилиндрические ершики Biorepair® Total оказывают антибактериальное действие благодаря бактериостатическому самоочищающемуся полимеру SCP (Self Cleaning Polymer). В его основе - свободные олигоэлементы, которые не дают бактериям размножаться. С использованием SPC сделаны щетинки, прорезиненные и пластиковые детали. Бактериостатическое свойство сохраняется и остается эффективным в течение долгого времени. Глубоко очищают нормальные межзубные промежутки Оказывают интенсивное антибактериальное воздействие Не повреждают эмаль и десны благодаря стальному стержню, покрытому полиуретаном Оснащены удобными защитным колпачком и гнущейся ручкой Обладают приятным ароматом мяты и освежают дыхание Подходят для использования дома, на работе, в дороге Ершики подходят: Для глубокого очищения нормальных межзубных промежутков Для использования дома, на работе, в дороге Цена: 650 руб. Количество: 5 штук. Диаметр: 0,82 мм.</description>
                <price>680</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/825/27_2019-11-09_19-56-40.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='824' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/zubnye-ershiki-tsilindricheskoy-formy-0-6-mm-biorepair-brushes</url>
                <name>Зубные ершики Цилиндрической формы 0.6 мм Biorepair® Brushes</name>
                <description>
Biorepair® Brushes 0.6 мм Зубные ершики Цилиндрической формы Ультратонкие цилиндрические ершики Biorepair® Ultra оказывают антибактериальное действие благодаря бактериостатическому самоочищающемуся полимеру SCP (Self Cleaning Polymer). В его основе - свободные олигоэлементы, которые не дают бактериям размножаться. С использованием SPC сделаны щетинки, прорезиненные и пластиковые детали. Бактериостатическое свойство сохраняется и остается эффективным в течение долгого времени. Оказывают интенсивное антибактериальное воздействие Не повреждают эмаль и десны благодаря стальному стержню, покрытому полиуретаном Оснащены удобными защитным колпачком и гнущейся ручкой Обладают приятным ароматом мяты и освежают дыхание Подходят для использования дома, на работе, в дороге Ершики подходят: для глубокой чистки здоровых зубов и десен для использования дома, на работе, в дороге Количество: 5 штук. Диаметр - 0,6 мм </description>
                <price>680</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/824/26_2019-11-09_19-54-52.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='823' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/zubnye-ershiki-dlya-ortodonticheskih-konstruktsiy-1-07-mm-biorepair-brushes</url>
                <name>Зубные ершики для Ортодонтических конструкций 1.07 мм Biorepair® Brushes</name>
                <description>
Зубные ершики для Ортодонтических конструкций Конические ершики Biorepair® Orthodontic оказывают антибактериальное действие благодаря бактериостатическому самоочищающемуся полимеру SCP (Self Cleaning Polymer). В его основе - свободные олигоэлементы, которые не дают бактериям размножаться. С использованием SPC сделаны щетинки, прорезиненные и пластиковые детали. Бактериостатическое свойство сохраняется и остается эффективным в течение долгого времени. Оказывают интенсивное антибактериальное воздействие Не повреждают эмаль и десны благодаря стальному стержню, покрытому полиуретаном Оснащены удобными защитным колпачком и гнущейся ручкой Обладают приятным ароматом мяты и освежают дыхание Подходят для использования дома, на работе, в дороге Ершики подходят: Для чистки ортодонтических конструкций (брекетов, протезов) Для использования дома, на работе, в дороге Количество: 5 штук. Диаметр: 1,07 мм</description>
                <price>680</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/823/25_2019-11-09_19-53-25.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='821' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/zubnaya-schetka-dlya-detey-sredney-myagkosti-biorepair-junior-7-14-medium-soft</url>
                <name>Зубная щетка для детей средней мягкости Biorepair® Junior 7-14 Medium-Soft</name>
                <description>
Biorepair® Junior 7-14 Medium-Soft Зубная щетка для детей средней мягкости Единственная среди детских зубных щеток, которая восстанавливает эмаль, благодаря частицам microRepair. Это цинк замещенный гидроксиапатит, схожий по составу с эмалью и дентином. Проникая в полость рта, он легко встраивается в микротрещины. Защищает эмаль от внешних воздействий. Ионы цинка, входящие в состав частиц microRepair, предотвращают появление мягкого налета. Уникальный изгиб головки и запатентованная эргономичная ручка помогут детям правильно чистить зубы, а также добираться до любых труднодоступных мест. Головка щетки располагается параллельно рукоятке, что заметно упрощает процесс чистки. Самоочищающийся полимер SCP (Self Cleaning Polymer), которым пропитана щетка, не дает бактериям размножаться в полости рта. Это сокращает риск развития кариеса у детей. Щеточка для языка с задней стороны головки для проведения полноценной гигиены. Содержит 7.722 разноцветных щетинок (это в 7.5 раз выше, чем у обычных щеток) Это поможет детям (даже самым ленивым) справиться с любым налетом на поверхности десен и зубов. Яркий дизайн. 4 цвета: оранжевый, зеленый, желтый и бирюзовый. Ребенок легко сможет выбрать свой любимый цвет. Рекомендована: Для ежедневного применения. Для профилактики кариеса и удаления зубного налета. Для детей от 7 до 14 лет. С нашей зубной щеткой Ваши дети полюбят чистить зубы и будут делать это с удовольствием.</description>
                <price>410</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/821/23_2019-11-09_19-43-14.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='820' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/zubnaya-schetka-dlya-desen-ultra-myagkaya-biorepair-gum-protection-ultra-soft</url>
                <name>Зубная щетка для десен Ультра-мягкая Biorepair® Gum Protection Ultra Soft</name>
                <description>
 Biorepair® Gum Protection Ultra Soft Зубная щетка для десен Ультра-мягкая Единственная зубная щетка, которая не только заботится о ваших деснах, но и восстанавливает эмаль. Все это благодаря частицам microRepair, которые нанесены на поверхность ее щетин. Деликатно ухаживает за поврежденными деснами и предотвращает их раздражение за счет специальных ультра мягких конических щетинок. Обеспечивает надежную защиту эмали. Ее восстановление происходит при помощи частиц microRepair. Это цинк замещенный гидроксиапатит, схожий по составу с эмалью и дентином. Поэтому он легко встраивается в микротрещины, защищая зубы от внешних факторов. Оказывает интенсивный антибактериальный эффект за счет применения самоочищающегося полимера SCP (Self Cleaning Polymer), который находится на головке и ручке щетки. Уникальный угол наклона ручки позволяет добраться до самых труднодоступных мест. Головка щетки находится параллельно ручке. Щеточка для языка с задней стороны головки помогает добиться лучшего результата и провести полноценную гигиену полости рта. Впечатляющее количество щетинок 10.716 (это в 10.5 раз выше, чем у обычных щеток) обеспечивает тщательное и бережное удаление налета с поверхностей десен и зубов. Удобная эргономичная ручка предотвращает выскальзывание из рук. Яркий дизайн. 4 цвета: розовый, зеленый, желтый и серый. Рекомендована: Для деликатного ухода за воспаленными деснами. Для ежедневного применения. Для профилактики кариеса и зубного налета. Для взрослых и детей старше 14 лет. Наша зубная щетка станет вашим незаменимым помощником, а процесс чистки зубов будет проходить легко.</description>
                <price>410</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/820/22_2019-11-09_19-41-33.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='819' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/zubnaya-schetka-credney-jestkosti-biorepair-total-protection-medium</url>
                <name>Зубная щетка cредней жесткости Biorepair® Total Protection Medium</name>
                <description>
 Biorepair® Total Protection Medium Зубная щетка cредней жесткости Первая зубная щётка на рынке профессионального ухода за полостью рта на основе microRepair. Создана по новейшей технологии с нанесением на щетину специальных частиц microRepair, которые восстанавливают эмаль. Это цинк замещенный гидроксиапатит, который схож по составу с эмалью и дентином наших зубов. Имеет запатентованную эргономичную ручку с уникальным изгибом головки, которая располагается параллельно ей. Это обеспечивает доступ к любому месту в полости рта. Головка и ручка зубной щетки обработаны самоочищающимся полимером SCP (Self Cleaning Polymer), который препятствует размножению бактерий. Содержит 6826 щетинок (это в 6 раз выше, чем у стандартных щеток). Такая высокая плотность позволяет добиться качественного и бережного удаления налета с поверхностей зубов. На задней стороне есть специальная щетка для языка, которая обеспечивает полный уход за полостью рта. Яркий дизайн. 4 цвета: темно-зеленый, светло-зеленый, фиолетовый и кирпичный. Рекомендована: Для ежедневного ухода за полостью рта. Для профилактики кариеса. Для удаления налета с поверхности зубов. Для взрослых и детей старше 14 лет. С нашей зубной щеткой вы легко сможете провести качественную гигиену полости рта.</description>
                <price>410</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/819/21_2019-11-09_19-40-16.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='818' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/zubnaya-nit-s-derjatelem-36-sht-biorepair-dental-flosspick</url>
                <name>Зубная нить с держателем 36 шт Biorepair® Dental FlossPick</name>
                <description>
Biorepair® Dental FlossPick Зубная нить с держателем 36 шт Межзубная зубная нить Biorepair® с держателем, пропитанная воском, содержит частицы microRepair® - активные микрочастицы гидроксиапатита, идентичные натуральному гидроксиапатиту эмали и дентина. Они проникают в микротрещины, восстанавливают поврежденную эмаль и запечатывают открытые дентинные канальцы. Зубная нить Biorepair® с держателем оказывает антибактериальное действие благодаря бактериостатическому самоочищающемуся полимеру SCP (Self Cleaning Polymer). В его основе - свободные олигоэлементы, которые не дают бактериям размножаться. С использованием SPC сделана пластиковая часть и сама нить. Бактериостатическое свойство сохраняется и остается эффективным в течение долгого времени. Оказывает интенсивное антибактериальное воздействие Восстанавливает эмаль и дентин Эффективно удаляет налет и остатки пищи (благодаря мягкому наконечнику) Легко «дотягивается» до моляров (благодаря Y-образной ручке) Подходит для любых межзубных промежутков Обладает свежим мятным ароматом Обеспечивает свежесть дыхания весь день Удобно использовать на работе, дома, в дороге Рекомендуется использовать межзубную нить: если у вас нормальные или узкие межзубные промежутки на работе или в дороге </description>
                <price>560</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/818/20_2019-11-09_19-37-52.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='817' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/zubnaya-nit-s-voskom-biorepair-waxed-dental-floss</url>
                <name>Зубная нить с воском Biorepair® Waxed Dental Floss</name>
                <description>
Biorepair® Waxed Dental Floss 50m Зубная нить с воском Единственная зубная нить на рынке профессионального содержащая специальные частицы microRepair, которые восстанавливают эмаль. Обеспечивает комплексную защиту полости рта, удаляя налет и остатки пищи в труднодоступных местах. Поддерживает иммунную систему и снимает воспаления в полости рта за счет ионов цинка (Zn). Оказывает антибактериальное действие. Нить и все пластиковые части обработаны специальным самоочищающимся полимером SCP (Self Cleaning Polymer), который не дает размножаться бактериям. Восстанавливает эмаль при заполнении микротрещин зубов частицами microRepair, которые имеют похожий состав с природной эмалью. Удаляет излишки пищи и налет в труднодоступных участках полости рта. Рекомендована: Для нормальных межзубных промежутков. Для профилактики кариеса и очищения зубного налета. Для качественной гигиены полости рта. Для ежедневного ухода. Наша зубная нить проникнет в самые труднодоступные места, куда не может добраться зубная щетка. Длина – 50 метров. </description>
                <price>620</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/817/19_2019-11-09_19-36-41.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='816' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/biorepair-italiya/aksessuary/zubnaya-nit-biorepair-flat-dental-floss-25-5m</url>
                <name>Зубная нить Biorepair® Flat Dental Floss 25+5m</name>
                <description>
 Biorepair® Flat Dental Floss 25+5m Зубная нить Единственная зубная нить на рынке профессионального ухода за полостью рта двойного действия: Восстановление эмали и снижение чувствительности зубов. Не имеет аналогов. Способствует мощному антибактериальному действию, за счет того, что нить и все пластиковые части обработаны самоочищающимся полимером SCP (Self Cleaning Polymer), который препятствует развитию бактерий. Подходит для маленьких межзубных промежутков. Ультра плоская нить, пропитанная воском, легко проникает в любые, даже самые узкие места. Восстанавливает эмаль при заполнении микротрещин зубов частицами microRepair, которые имеют похожий состав с природной эмалью. Снижает чувствительность зубов. Дентинные каналы запечатываются за счет проникновения в них частиц microRepair. Удаляет излишки пищи и налет в труднодоступных участках полости рта. Рекомендуется использовать межзубную нить: Если ваши зубы размещены вплотную друг к другу При повышенной чувствительности зубов Рекомендована: Для плотно-размещенных зубов. Для чувствительных зубов. Для профилактики кариеса. Для удаления налета в труднодоступных местах. С помощью нашей нити, вы легко очистите налет, даже в плотно-размещенных зубах. Длина: 30 метров.</description>
                <price>560</price>
                <categoryId>283</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/816/18_2019-11-09_19-34-59.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='815' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-o3x/blanx-o-x-whitening-and-polishing-poliruyuschaya-zubnaya-pasta-blanx-o3x-75-ml</url>
                <name>BlanX OX Whitening and PolishingПолирующая зубная паста BlanX O3X 75 мл</name>
                <description>
Отбеливающая и полирующая паста BlanX OX не абразивна и прекрасно подходит для использования до и после отбеливающих процедур, чтобы зубная эмаль всегда оставалось белой, яркой и глянцевой. Обеспечивает результат профессионального отбеливания в домашних условиях! Не содержит пероксид. До 4 оттенков светлеее за 5 дней! *Идеально подходит для поддержания эффекта после применения отбеливающих полосок и кап линейки BlanX OX Объем: 75 мл</description>
                <price>660</price>
                <categoryId>282</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/815/17_2019-11-09_19-31-13.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='814' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-o3x/blanx-o-x-supreme-white-trays-kapy-blanx-o3x-sila-kisloroda</url>
                <name>BlanX OX Supreme White Trays Капы BlanX O3X Сила Кислорода</name>
                <description>
Отбеливающие капы BlanX OX обладают эластичностью и способны подстроиться под любой тип прикуса, предлагая абсолютно комфортное и безопасное осветление эмали (без неприятных ощущений). Капы BlanX предварительно заполнены формулой OX и обеспечивают равномерное распределение геля по внутренней и внешней поверхности эмали зубов. 10 готовых к использованию кап Как использовать: 1. Отогните фольгу и достаньте капу 2. Поместите капы на верхнюю и нижнюю челюсти, слегка прижмите и убедитесь, что капы хорошо прилегают ко внутренней и внешней поверхности эмали. Оставьте капы на 10 минут. 3. Снимите капы и удалите остатки геля Вашей любимой зубной пастой BlanX. 4. Повторяйте процедуру отбеливания один раз в день в течение 5 дней. </description>
                <price>4480</price>
                <categoryId>282</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/814/16_2019-11-09_19-29-22.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='813' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-o3x/blanx-o-x-flash-white-stripes-poloski-blanx-o3x-sila-kisloroda</url>
                <name>BlanX OX Flash White Stripes Полоски BlanX O3X Сила Кислорода</name>
                <description>
профессиональный результат в домашних условиях: до 4 тонов светлее всего за 5 дней - легкость применения: ультратонкие и гибкие - способны подстроиться под любой тип прикуса - эффективность доказана клиничексими исследованиями на базе университета Модены (Италия) - не содержат пероксидов : безопасны для десен и не вызывает гиперчувствительности эмали * После отбеливания для долговременного сохранения результата рекомендуем использовать полирующую зубную пасту BlanX O3X Whitening and Polishing В упаковке 10 полосок. Как применять Каждая упаковка содержит две полоски: длинная полоска - для верхней челюсти, более короткая - идеально подходит для нижней челюсти.</description>
                <price>2750</price>
                <categoryId>282</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/813/15_2019-11-09_19-27-08.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='812' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-pro/blanx-pro-pure-white-chistyy-belyy-75-ml</url>
                <name>BlanX® PRO Pure White - Чистый Белый 75 ml</name>
                <description>
BlanX® PRO Pure White - Чистый Белый Отбеливает зубы естественным и безопасным способом с первого применения. Оказывает антибактериальное действие, удаляет пятна на эмали и возвращает зубам их натуральный блеск и белизну. Классический освежающий аромат. Объем: 75 мл.| RDA 39</description>
                <price>640</price>
                <categoryId>281</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/812/14_2019-11-09_19-24-17.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='811' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-pro/blanx-pro-glossy-pink-glyantsevyy-effekt</url>
                <name>BlanX® PRO Glossy Pink - Глянцевый Эффект</name>
                <description>
BlanX Pro Glossy Pink Отбеливающая зубная паста BlanX PRO Glossy Pink с PRO энзимами позаботится о вашей белоснежной улыбке и защитит зубы от образования кариеса Ваша улыбка вернёт природную белизну в течение 3-4 недель Паста бережно отбеливает эмаль зубов до 4 тонов. Новая формула BlanX PRO с энзимами обеспечивает осветления эмали и оказывает эффективное антибактериальное действие Изысканный цветочный аромат Объем: 75 мл.| RDA 39</description>
                <price>640</price>
                <categoryId>281</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/811/13_2019-11-09_19-19-42.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='810' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-pro/blanx-pro-deep-blue-ekstremalnaya-svejest-obem-75-ml</url>
                <name>BlanX® PRO Deep Blue - Экстремальная свежесть Объем: 75 мл</name>
                <description>
BlanX® PRO Deep Blue - Экстремальная свежесть Отбеливает зубы естественным и безопасным способом с первого применения. Оказывает антибактериальное действие, удаляет пятна на эмали и возвращает зубам их натуральный блеск и белизну. Экстремальный прохладный аромат Объем: 75 мл.| RDA 39</description>
                <price>640</price>
                <categoryId>281</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/810/12_2019-11-09_19-17-37.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='809' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-white-shock/otbelivayuschiy-uhod-svetovoy-aktivator-blanks-blanx-white-shock-treatment-led-50-ml</url>
                <name>Отбеливающий уход + световой активатор Бланкс BlanX White Shock Treatment + LED, 50 мл</name>
                <description>
BlanX® White Shock Power White Treatment + Led Bite Моментальное отбеливание Для достижения максимального эффекта рекомендуем использовать Led Bite в течение 5-10 минут В течение 2-х недель зубы становятся белее на несколько оттенков Led Bite усиливает эффект отбеливания Подходит для ежедневного использования Объем: 50 мл. </description>
                <price>1680</price>
                <categoryId>280</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/809/11_2019-11-09_19-16-13.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='808' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-white-shock/otbelivayuschiy-gel-karandash-dlya-zubov-blanx-white-shock-glam-pen-12-ml</url>
                <name>Отбеливающий гель-карандаш для зубов BlanX White Shock Glam-Pen, 12 мл</name>
                <description>
BlanX® White Shock Gel Pen Отбеливающий гель-карандаш Преимущества: Экспресс-отбеливание Рекомендован после употребления красящей пищи и напитков Устраняет застарелые пятна на эмали Продлевает эффект после профессионального отбеливания Объем: 12 мл.</description>
                <price>1530</price>
                <categoryId>280</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/808/10_2019-11-09_19-14-01.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='807' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-white-shock/opolaskivatel-dlya-polosti-rta-blanks-blanx-white-shock-whitening-mouthwash-500-ml</url>
                <name>Ополаскиватель для полости рта Бланкс BlanX White Shock Whitening Mouthwash, 500 мл</name>
                <description>
BlanX® White Shock Antibacterial Mouthwash Антибактериальный ополаскиватель Отбеливающий ополаскиватель BlanX White Shock имеет тройное действие: отбеливает эмаль, защищает от кариеса и освежает дыхание. Отбеливающие частицы ActiluX проникают в труднодоступные места, тем самым увеличивая эффективность отбеливания. Ополаскиватель прекрасно дополняет зубную пасту BlanX, закрепляя ее освежающее действие, препятствуя образованию налета в течение всего дня, борется с неприятным запахом и формированием зубного камня. Финальный штрих для Вашей белоснежной улыбки! Преимущества: Усиливает эффект отбеливающей зубной пасты Сохраняет свежесть дыхания в полости рта в течение дня Проникает в труднодоступные места Не содержит: спирт, хлоргексидин, лаурилсульфат натрия, пероксиды Объем: 500 мл. </description>
                <price>1050</price>
                <categoryId>280</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/807/9_2019-11-09_19-12-19.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='806' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-white-shock/zubnaya-pasta-blanks-vayt-shok-blanx-white-shock-75-ml</url>
                <name>Зубная паста Бланкс Вайт Шок BlanX White Shock, 75 мл</name>
                <description>
BlanX® White Shock Instant White Быстрое отбеливание Преимущества: Мгновенный эффект Зубы белее с каждой улыбкой Активна на зубных протезах и пломбах Объем: 75 мл.</description>
                <price>530</price>
                <categoryId>280</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/806/8_2019-11-09_19-10-49.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='805' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-white-shock/zubnaya-pasta-blanx-white-shock-protect-led-50-ml</url>
                <name>Зубная паста BlanX White Shock Protect + LED, 50 мл</name>
                <description>
BlanX® White Shock Protect + Led активатор Защита и быстрое отбеливание Преимущества : Мгновенный отбеливающий эффект Зубы белее с каждой улыбкой Антибактериальное действие Активна на зубных протезах и пломбах Не содержит: Без пероксидов Без парабенов Без диоксида Без полиэтиленгликоля Объем: 50 мл.</description>
                <price>990</price>
                <categoryId>280</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/805/7_2019-11-09_19-09-30.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='804' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-classic/zubnaya-pasta-blanks-intensivno-otbelivayuschaya-blanx-extra-white-50-ml</url>
                <name>Зубная паста Бланкс Интенсивно Отбеливающая BlanX Extra White, 50 мл</name>
                <description>
BLanx® MED Extra White Интенсивное отбеливание Профессиональный интенсивный отбеливающий уход, созданный экспертами в лаборатории Coswell. Паста содержит уникальный отбеливающий компонент, благодаря которому она особенно подходит тем, кто много курит, пьёт чай, кофе или красное вино Преимущества : Осветление эмали выше природного уровня. Неабразивная отбеливающая зубная паста Действует в течении 24 часов. Уникальная формула с активным кислородом Actilux. Не содержит перекись водорода. Одинаково эффективно отбеливает эмаль зубов, пломбы и имплантанты. Антибактериальное действие, защита от кариеса и зубного налёта. Заметный результат уже после первого применения Восстанавливает белизну и блеск зубов Рекомендована при дисхромии эмали Максимальная концентрация экстрактов арктического мха и северного лишайника уснеи бородовитого безопасна для использования и не агрессивна по отношению к зубной эмали. Данная зубная паста первая лечебно-профилактическая и косметическая сразу, а так же она создана на основе экстракта цетрарии исландской. Цетрария исландская - это исландский мох, известный своими целебными свойствами. Объем: 50 мл </description>
                <price>950</price>
                <categoryId>279</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/804/6_2019-11-09_19-06-45.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='803' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-classic/blanx-intensive-stain-removal-75ml</url>
                <name>BlanX® Intensive Stain Removal 75мл</name>
                <description>
BlanX® Intensive Stain Removal Интенсивное удаление пятен Формула пасты помогает безопасно и мягко очистить эмаль от сильнейшего налёта и пятен, защитить её от загрязнений на длительное время. При этом она оказывает благоприятное влияние на всю полость рта и дарит свежее дыхание. Преимущества : Восстанавливает белизну и блеск зубов Избавляет от пигментных пятен благодаря мелкодисперсному порошка бамбука Рекомендуется для отбеливания при курении и частом употреблении красящих напитков и пищи Рекомендована при дисхромии эмали Объем: 75 мл | RDA 39</description>
                <price>625</price>
                <categoryId>279</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/803/5_2019-11-09_19-05-34.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='802' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-classic/blanx-advanced-whitening-75-ml</url>
                <name>Blanx® Advanced Whitening 75 мл</name>
                <description>
BlanX® Advanced Whitening Отбеливающая Применение лечебно-профилактической зубной пасты BlanХ Advanced Whitening – это прекрасный способ восстановить естественную белизну зубов и сохранить их здоровыми. Она мягко очищает поверхность зубов, осветляет эмаль и убивает вредные бактерии, являющиеся причиной различных заболеваний полости рта. Паста прекрасно подходит для ежедневной чистки и может использоваться при повышенной чувствительности. Вы чистите зубы с BlanХ Advanced Whitening, и сразу замечаете, что Ваши зубы становятся белее. В течение дня эффект еще более усиливается, ведь содержащиеся в ее составе микрокристаллы ActiluX прикрепляются на поверхность зубов и активируются под действием дневного света. И чем больше Вы улыбаетесь, тем белее становятся Ваши зубы. Преимущества: Восстанавливает белизну и блеск зубов Защищает от кариеса и укрепляет эмаль Обладает противовирусным и антибактериальными эффектом Рекомендована при дисхромии эмали Объем: 75 мл.| RDA 39</description>
                <price>625</price>
                <categoryId>279</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/802/4_2019-11-09_19-03-10.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='801' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/blanx-italiya/blanx-classic/blanx-black-otbelivayuschaya-zubnaya-pasta-75-ml</url>
                <name>BlanX Black - Отбеливающая зубная паста 75 мл</name>
                <description>
BlanX® BLACK Для удаления пятен Черная Паста С натуральным древесным углем для эффективного и безопасного отбеливания Белая Пена Вы чистите зубы, а пена становится все белее: древесный уголь устраняет пятна и осветляет эмаль. Свежесть надолго Приятное ощущение свежести после чистки! Объем: 75 мл.</description>
                <price>510</price>
                <categoryId>279</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/800/801/11573318855_2019-11-09_19-00-55.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='698' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/liniya-sredstv-transvital-posle-inektsionnyh-protsedur/krem-aktivator-transvital-transvital-dlya-litsa-posle-protsedur-50-ml</url>
                <name>Крем-активатор Transvital (Трансвитал) для лица после процедур 50 мл</name>
                <description>
Крем с мягкой и бархатистой структурой состоит из сфер гиалуроновой кислоты, гиалуроновой кислоты двойной плотности, морского коллагена и Родиолы розовой, создан для использования в период после применения филлеров. Крем предназначен для питания кожи, а также для поддержания результата на протяжении долгого времени. РЕКОМЕНДАЦИИ ПО ПРИМЕНЕНИЮ Наносить на кожу лица похлопывающими движениями по мере необходимости после введения филлеров. Для лучшего эффекта наносить утром и вечером.</description>
                <price>7560</price>
                <categoryId>260</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/698/krem-dlya-litsa-transvital_2020-02-17_12-32-26.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='696' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa-dlya-mujchin/uvlajnyayuschaya-emulsiya-transvital-transvital-anti-age-dlya-litsa-24-chasa-zdorovaya-koja-50-ml</url>
                <name>Увлажняющая эмульсия Transvital (Трансвитал) anti-age для лица 24 часа Здоровая кожа 50 мл</name>
                <description>
Эмульсия с нейтральным pH предупреждает старение кожи, реконструирует, защищает от вредного воздействия свободных радикалов, разглаживает мелкие морщины, выравнивает микрорельеф и увлажняет кожу на длительное время. Защищает кожу при бритье, придает эластичность, кожа обретает новую жизненную силу. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Emulium® Kappa (три запатентованных растительных воска), гиалуроновая кислота двойной силы, экстракт императы цилиндрической, палмитоил гексапептид-6 и экстракт ягоды Годжи, гликозаминоглюканы, экстракт синих морских водорослей, растущих в регионе Каскадия в Северной Америке. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Используйте ежедневно. Наносите небольшое количество крема утром и вечером на зону лица и шеи после фазы очищения. Крем немедленно впитывается.</description>
                <price>6030</price>
                <categoryId>259</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/696/MAN-HEALTY-SKIN-_-GA01617-_F_2020-01-10_13-27-24.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='695' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa-dlya-mujchin/maska-transvital-transvital-supervosstanavlivayuschaya-dlya-litsa-posle-pereleta-anti-jet-lag-4-sht-po-18-ml</url>
                <name>Маска Transvital (Трансвитал) супервосстанавливающая для лица После перелета (Anti Jet-Lag) 4 шт по 18 мл</name>
                <description>
Моментальный омолаживающий эффект. Хлопковая маска сразу же готова к применению. Очищает, увлажняет и успокаивает кожу, придает ей тон и борется с обезвоживанием, вызванным перелетом. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: жидкие гликозаминогликаны, трипептиды, комплекс против сияния, морские соли, экстракт женьшеня и гуарана (придает коже энергию и тон), сквалан. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Нежно наложите маску на лицо, не оставляя пузырьков воздуха между кожей и маской. Оставьте в течение 1520 минут. Снимите маску и начисто промойте лицо.</description>
                <price>2880</price>
                <categoryId>259</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/695/16_2019-11-08_18-55-45.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='694' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa-dlya-mujchin/krem-antistressovyy-transvital-transvital-dlya-koji-vokrug-glaz-15-ml</url>
                <name>Крем антистрессовый Transvital (Трансвитал) для кожи вокруг глаз 15 мл</name>
                <description>
Эффективно устраняет признаки усталости, смягчает кожу вокруг глаз, удаляет темные круги и припухлости, успокаивает и восстанавливает кожу. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: экстракт центеллы, экстракт конского каштана (уменьшает отечность), Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Нанесите небольшое количество крема на кожу вокруг глаз легкими массажными движениями, пока крем полностью не впитается.</description>
                <price>3060</price>
                <categoryId>259</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/694/MAN-EYE-STRESS-RELIEF-_-Z7703800-_F_2020-01-10_13-26-47.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='693' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa-dlya-mujchin/intensivnyy-liftingovyy-uhod-transvital-transvital-dlya-oblasti-vokrug-glaz-4-sht-po-2-ml</url>
                <name>Интенсивный лифтинговый уход Transvital (Трансвитал) для области вокруг глаз 4 шт по 2 мл</name>
                <description>
Лифтинговая маска для области вокруг глаз мгновенного действия на тканевой основе, пропитанная активными компонентами и готовая к использованию. Дренирует, разглаживает морщины вокруг глаз, омолаживает кожу и борется с последствиями нарушения биоритмов после смены часовых поясов. Способ применения: Нанести на область вокруг глаз и оставить на 1520 минут. Снимите маску и начисто промойте лицо.</description>
                <price>2070</price>
                <categoryId>259</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/693/14_2019-11-08_18-52-52.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='692' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa-dlya-mujchin/gel-ochischayuschiy-transvital-dlya-eksfoliatsii-dlya-litsa-75-ml</url>
                <name>Гель очищающий Transvital для эксфолиации для лица 75 мл</name>
                <description>
Деликатный очищающий гель двойного действия с микро гранулами. Глубоко очищает кожу и помогает удалить черные точки и мертвые клетки. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: очищающий комплекс с микро гранулами, Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ : Нанесите небольшое количество на лицо и шею нежными массажными движениями по окружности. Смойте теплой водой.</description>
                <price>2340</price>
                <categoryId>259</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/692/MAN-CLEANSING-EXFOLIANTING-GEL-_-Z770200-_F_2020-01-10_13-26-26.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='687' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/liniya-sredstv-transvital-dlya-uhoda-za-telom-sovershenstvo/pitatelnyy-krem-transvital-transvital-dlya-tela-sovershenstvo-200-ml</url>
                <name>Питательный крем Transvital (Трансвитал) для тела Совершенство 200 мл</name>
                <description>
Питательный крем для глобального ухода за телом Совершенство – уникальное анти-возрастное средство. Его мягкая сливочная структура обладает анти-возрастным эффектом, увлажняет, укрепляет кожу, делает ее более яркой. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Укрепляющее воздействие предоставляет Комплекс Окси-Лифт. Рисовая масло и Витамин Е обладают реструктурирующими свойствами. Экстракт Императы Циллиндрической, Масла Авокадо, Макадамии, Семян Дерева Ши обладают увлажняющими свойствами. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Наносите ежедневно на все тело нежными массажными движениями, пока крем полностью не впитается. Для лучшего эффекта используйте с продукцией линейки для тела Совершенство.</description>
                <price>5300</price>
                <categoryId>258</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/687/PERFECTING-BODY-LIFT-CREAM-_-GA09992-_F_2020-02-17_12-30-48.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='686' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/liniya-sredstv-transvital-dlya-uhoda-za-telom-sovershenstvo/dragotsennoe-maslo-dlya-tela-transvital-sovershenstvo-100-ml</url>
                <name>Драгоценное масло для тела Transvital Совершенство 100 мл</name>
                <description>
Масло для тела Совершенство быстро впитывается и не оставляет кожу жирной. Его драгоценные компоненты, содержащие натуральные масла и функциональные комбинации, способствуют усилению антиокислительной деятельности, защищая кожу от разрушительного действия свободных радикалов и способствуя приданию коже эластичности и мягкости. Кожа остается глубоко увлажненной, гладкой и упругой. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Рисовое масло и Токоферол способствуют реструктурированию клеток кожи. Масла Авокадо, Масло Макадамии, Жожоба увлажняют и питают кожу. Экстракт розмарина, Мандарина, Гвоздики, Сандалового дерева, Ириса, Розы обладают антиокислительными свойствами и способствуют регенерации. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Наносите ежедневно на всю поверхность тела мягкими массажными движениями, пока масло полностью не впитается. Оставляет кожу замечательно увлажненной, гладкой и упругой. Рекомендуется использовать в комбинации со средствами по уходу за телом Совершенство.</description>
                <price>4300</price>
                <categoryId>258</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/686/PERFECTING-BODY-LIFT-PRECIOUS-OIL-_-GA09994-_F_2020-02-17_12-30-31.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='685' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/osvetlyayuschie-sredstva-transvital-dlya-koji-litsa/tonik-transvital-transvital-dlya-litsa-osvetlyayuschiy-250-ml</url>
                <name>Тоник Transvital (Трансвитал) для лица Осветляющий 250 мл</name>
                <description>
Деликатный, мягкий, освежающий лосьон-тоник. АКТИВНЫЕ КОМПОНЕНТЫ: Альфа-арбутин: блокирует биосинтез меланина в эпидермисе. Устраняет темные возрастные пятна и снижает интенсивность загара после пребывания на солнце. Экстракт Генипы Белой: анти-оксидант, снимает воспаления. Пантенол: снимает воспаления, защищает, увлажняет. Способ Применения: Протирайте кожу лица, шеи и декольте утром и вечером, после очищающего средства. Затем промокните и приступите к нанесению дневного или ночного средства по уходу.</description>
                <price>3500</price>
                <categoryId>257</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/685/5_2019-11-08_18-35-26.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='684' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/kompleksnye-uvlajnyayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/syvorotka-transvital-transvital-uvlajnyayuschaya-anti-age-dlya-litsa-30-ml</url>
                <name>Сыворотка Transvital (Трансвитал) Увлажняющая anti-age для лица 30 мл</name>
                <description>
Эта эмульсия заметно уменьшает количество морщин и тонких линий, вызванных обезвоживанием. Она сглаживает более глубокие морщины и придает коже шелковистый вид. При регулярном применении замедляет процессы клеточного старения, вызванного внешними факторами, препятствуя появлению морщин. Система высвобождения активных ингредиентов гарантирует 16-ти часовое увлажнение. Качество волокон кожи явно улучшается, в то время как эпидерма подтягивается. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Биопептидный комплекс с Трипептидом и Тетрапептидом, Гексапептидом-6 и экстрактом ягод Годжи, стимулирующим биосинтез коллагена. Также в эмульсии содержатся керамиды, экстракт голубой морской водоросли, экстракт малахита (создает фильтр, защищающий от экологического воздействия и электромагнитного загрязнения), гиалуроновая кислота двойной силы, микросферы гиалуроновой кислоты. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: наносить утром и вечером на хорошо очищенную кожу лица и шеи, для обеих зон достаточно одной дозы. Подходит для жирной и обычной кожи.</description>
                <price>7560</price>
                <categoryId>256</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/684/HYDRA-ALL-AROUND-SERUM-_-GA04027-_F_2020-02-17_12-30-02.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='683' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/kompleksnye-uvlajnyayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/maska-transvital-transvital-intensivnaya-uvlajnyayuschaya-dlya-litsa-50-ml</url>
                <name>Маска Transvital (Трансвитал) интенсивная увлажняющая для лица 50 мл</name>
                <description>
Бархатная кремовая маска, содержит комбинацию восстанавливающих аминокислот и высококачественных масел, восстанавливает эластичность кожи, ее упругость и мягкость. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Фукоза (моносахарид), масло авокадо (увлажняет кожу), аминокислоты, Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Нанесите достаточное количества крема на лицо, шею и зону декольте. Оставьте на 810 минут, затем смойте теплой водой.</description>
                <price>5040</price>
                <categoryId>256</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/683/HYDRO-INTENSIVE-MASK-_-771800-_F_2020-02-17_12-29-36.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='682' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/kompleksnye-uvlajnyayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/krem-transvital-transvital-universalnyy-uvlajnyayuschiy-dlya-litsa-50-ml</url>
                <name>Крем Transvital (Трансвитал) универсальный увлажняющий для лица 50 мл</name>
                <description>
Интенсивный уход и релаксация. Сверхлегкая структура этого крема легко впитывается кожей и обладает тройным действием: увлажняет, защищает и омолаживает кожу. Подходит для всех типов кожи. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: пластинчатые наносферы с постепенным высвобождением увлажняющих компонентов, диметилсиланола гиалуронат, омолаживающий комплекс, хлорелла (питает кожу), экстракт розмарина (снимает отечность), сок ананаса (способствует регенерации и придает коже свечение). СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Наносите утром и вечером легкими массажными движениями на лицо, шею и зону декольте. Крем впитывается немедленно.</description>
                <price>6290</price>
                <categoryId>256</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/682/HYDRA-ALL-AROUND-CREAM--_-Z176100-_F_2020-02-17_12-29-19.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='681' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/kompleksnye-uvlajnyayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/gel-uvlajnyayuschiy-transvital-dlya-oblasti-vokrug-glaz-15-ml</url>
                <name>Гель увлажняющий Transvital для области вокруг глаз 15 мл</name>
                <description>
Освежающий противовозрастной и снимающий стресс гель для деликатной кожи вокруг глаз. Заметно уменьшает количество морщин и тонких линий. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: : пластинчатые наносферы с постепенным высвобождением увлажняющих компонентов, омолаживающий комплекс , акмелла (увлажняет и успокаивает кожу), кофеин (сглаживает морщины), экстракт малахита (содержит фибробласты, защищает кожу). СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Наносите утром и вечером легкими массажными движениями. Крем впитывается немедленно.</description>
                <price>6120</price>
                <categoryId>256</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/681/HYDRA-ALL-AROUND-EYE-_-Z176400-_F-2_2020-02-17_12-29-06.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='680' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ukreplyayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey/ekstraukreplyayuschiy-kompleks-dlya-shei-transvital-transvital-30-ml</url>
                <name>Экстраукрепляющий комплекс для шеи Transvital (Трансвитал) 30 мл</name>
                <description>
Средство для ухода за кожей шеи. Придает коже эластичность, восстанавливая овал лица и возвращает ему более молодой облик. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: экстракт огурца (укрепляет кожу), экстракт очанки, соевый экстракт (восстанавливает и укрепляет кожу), Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ : Нанесите небольшое количество крема на шею и зону декольте легкими массажными движениями, направленными вверх.</description>
                <price>9090</price>
                <categoryId>255</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/680/FIRMING-EXTRA-NECK-COMPLEX-_-Z781800-_F_2020-02-17_12-28-45.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='679' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ukreplyayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey/ukreplyayuschiy-krem-transvital-transvital-50-ml</url>
                <name>Укрепляющий крем Transvital (Трансвитал) 50 мл</name>
                <description>
Крем 24-часового действия. Мягкий и насыщенный, возвращает молодой и здоровый облик. Для ослабленной кожи со сниженным тонусом. Подходит для всех типов кожи, потерявших свою эластичность . АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: кунжутное масло (богато витаминами), рисовое масло (содержит линолевую кислоту), силанол (подтягивает кожу), Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ : Наносите ежедневно на лицо, шею и зону декольте легкими массажными активными движениями, пока крем полностью не впитается.</description>
                <price>9450</price>
                <categoryId>255</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/679/FIRMING-TOTAL-CREAM-_-772600-_F_2020-02-17_12-28-29.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='678' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ukreplyayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey/intensivnyy-ukreplyayuschiy-kompleks-transvital-transvital-14-ampul-po-3-ml</url>
                <name>Интенсивный укрепляющий комплекс Transvital (Трансвитал) 14 ампул по 3 мл</name>
                <description>
Интенсивная формула возвращает коже тон и жизненную энергию. Для усталой и пигментированной кожи. Использовать, когда средства ежедневного ухода более не эффективны. Курс рассчитан на 2830 дней. Омолаживает кожу, борется со свободными радикалами, борется с процессами окисления, восстанавливает кожу. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Пептиды (восстанавливают кожу), экстракт сои (укрепляет кожу), клейковина пшеницы (укрепляет и восстанавливает), Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Нанесите содержимое половины ампулы на лицо, шею и зону декольте массажными движениями, пока средство полностью не впитается. Использовать раз или два раза в день.</description>
                <price>18990</price>
                <categoryId>255</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/678/imgonline-com-ua-Resize-4kT23a6UgSbA4_2020-02-17_12-28-12.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='676' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ejednevnye-antivozrastnye-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/flyuid-dnevnoy-transvital-transvital-dlya-oblasti-vokrug-glaz-15-ml</url>
                <name>Флюид дневной Transvital (Трансвитал) для области вокруг глаз 15 мл</name>
                <description>
Бархатная эмульсия для деликатной области вокруг глаз. Уменьшает отечность, мешки и круги под глазами, вызванные пылью, загрязнением и светом, разглаживает морщинки, увлажняет кожу. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: экстракты арники, гамамелиса, плюща, конского каштана, зверобоя, красной виноградной лозы, Витамин E , Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ : Наносите ежедневно утром и вечером небольшое количество эмульсии на область вокруг глаз нежными массажными движениями.</description>
                <price>6390</price>
                <categoryId>254</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/676/SWISS-DAILY-EYE-COMPLEX-_-772800-_F_2020-02-17_12-24-46.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='675' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ejednevnye-antivozrastnye-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/syvorotka-transvital-transvital-siyanie-koji-dlya-litsa-30-ml</url>
                <name>Сыворотка Transvital (Трансвитал) Сияние кожи для лица 30 мл</name>
                <description>
Специально разработанная интенсивная сыворотка, придающая коже сияние и жизненную энергию. Успокаивает и подтягивает кожу, выравнивает поверхность. Для смешанной, жирной и уплотненной кожи. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: альфагидроксикислоты (способствуют восстановлению клеток),экстракт персика и грейпфрута (увлажняет кожу и возвращает ей тон), коралловые водоросли (стимулируют активность энзимов) , Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Нанесите 4 дозы на лицо, шею и зону декольте массажными движениями, пока сыворотка полностью не впитается.</description>
                <price>7560</price>
                <categoryId>254</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/675/SWISS-DAILY-SKIN-RADIANCE-SERUM-_-773200-_F_2020-02-17_12-24-17.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='674' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ejednevnye-antivozrastnye-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/maska-transvital-transvital-supervosstanavlivayuschaya-posle-pereleta-anti-jet-lag-dlya-litsa-6-sht-po-18-ml</url>
                <name>Маска Transvital (Трансвитал) супервосстанавливающая После перелета (Anti Jet-Lag)для лица 6 шт по 18 мл</name>
                <description>
Моментальный омолаживающий эффект. Хлопковая маска сразу же готова к применению. Очищает, увлажняет и успокаивает кожу, придает ей тон и борется с последствиями нарушения биоритмов, вызванным перелетом. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: жидкие гликозаминогликаны, термальные соли, трипептиды, альфа бисаболол, сквалан. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Нежно наложите маску на лицо, не оставляя пузырьков воздуха между кожей и маской. Оставьте в течение 1520 минут. Снимите маску и начисто промойте лицо.</description>
                <price>2990</price>
                <categoryId>254</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/674/SWISS-DAILY-ANTI-JET-LAG-_-GA00349-_F[4906]_2020-02-06_19-18-12.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='673' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ejednevnye-antivozrastnye-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/krem-kompleksnyy-omolajivayuschiy-transvital-transvital-50-ml</url>
                <name>Крем комплексный омолаживающий Transvital (Трансвитал) 50 мл</name>
                <description>
Крем 24-часового действия, разработан для глубокого питания и восстановления, возвращает коже тонус, жизненную силу, энергию. Кожа становится бархатной, гладкой и восстановленной сразу же после применения. Идеально для тонкой, уставшей или тусклой кожи. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: аминокислоты (способствуют регенерации), экстракт пшеницы (восстанавливает кожу и борется с антиоксидантами, содержит Витамины E, F), экстракт буковых почек (наполняет клетки кислородом), кунжутное масло (питает кожу), Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Наносите ежедневно утром и вечером на лицо, шею и зоне декольте нежными массажными движениями с применением легкого давления для стимуляции кровообращения.</description>
                <price>8640</price>
                <categoryId>254</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/673/SWISS-DAILY-TOTAL-COMPLEX-_-772400N-_F_2020-02-17_12-23-04.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='671' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ejednevnye-antivozrastnye-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/krem-dlya-gub-anti-age-uvelichivayuschiy-obem-transvital-transvital-15-ml</url>
                <name>Крем для губ anti-age увеличивающий объем Transvital (Трансвитал) 15 мл</name>
                <description>
Крем увеличивает объём губ и делает их контур более очерченным. Увлажняет, смягчает и защищает деликатную кожу губ. Уменьшает морщины вокруг губ и предупреждает их появление. Идеально подходит как основа под макияж. Способ применения: Наносить на губы и их контур небольшое количество крема, легко массировать до полного впитывания.</description>
                <price>4140</price>
                <categoryId>254</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/671/SWISS-DAILY-LIP-VOLUME-_-Z174700-_F_2020-02-17_12-22-36.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='670' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ejednevnye-antivozrastnye-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/krem-transvital-transvital-ultravosstanavlivayuschiy-dlya-chuvstvitelnoy-koji-litsa-50-ml</url>
                <name>Крем Transvital (Трансвитал) ультравосстанавливающий для чувствительной кожи лица 50 мл</name>
                <description>
Крем 24-часового действия, успокаивающий и восстанавливающий чувствительную кожу, подверженную стрессу. Мгновенно возвращает коже комфорт и мягкость. Для очень сухой, хрупкой и восприимчивой к внешним факторам кожи. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: жидкая гиалуроновая кислота (увлажняет кожу), сквалан (смягчает кожу, замедляет процесс обезвоживания), токоферол (Витамин Е), экстракт лакрицы (противовоспалительное средство), Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Наносите ежедневно по утрам на лицо, шею и зону декольте, легкими массажными движениями, пока крем полностью не впитается.</description>
                <price>8900</price>
                <categoryId>254</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/670/SWISS-DAILY-ULTRA-REPAIRING-_-Z537100-_F_2020-02-17_12-22-13.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='669' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ejednevnye-antivozrastnye-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/krem-transvital-transvital-superpitatelnyy-dlya-litsa-50-ml</url>
                <name>Крем Transvital (Трансвитал) суперпитательный для лица 50 мл</name>
                <description>
Концентрированный питательный крем. Идеален для сухой, пигментированной и тусклой кожи. Моментально возвращает коже комфорт и мягкость. Подходит для обезвоженной и тонкой кожи с прогрессирующими признаками старения. Использовать при холодной, ветреной погоде, или в любых условиях, когда кожа подвержена стрессу. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Растительные керамиды (интенсивное увлажнение), масло примулы вечерней (снабжает кожу важнейшими жирными кислотами), гликопротеин, олигоэлементы, Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Наносите ежедневно по вечерам на лицо, шею и зону декольте легкими массажными движениями, пока крем полностью не впитается.</description>
                <price>8900</price>
                <categoryId>254</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/669/SWISS-DAILY-RICH-CONCENTRATED-_-772500-_F_2020-02-17_12-21-46.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='668' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ejednevnye-antivozrastnye-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/kompleks-intensivnyy-energeticheskiy-protiv-vypadeniya-volos-transvital-transvital-10-ampul-po-8-ml</url>
                <name>Комплекс интенсивный энергетический против выпадения волос Transvital (Трансвитал) 10 ампул по 8 мл</name>
                <description>
Эксклюзивный энергетический концентрированный комплекс для кожи головы, укрепляет, оживляет, борется со старением. Обладает оживляющим и омолаживающим эффектом. Благодаря совместному действию активных компонентов уменьшает выпадение волос, стимулируя их рост и укрепляет. Не утяжеляет и не делает волосы липкими. Защищает от УФ лучей и загрязнений окружающей среды. Подходит для всех типов волос, особенно для тонких, тусклых и поврежденных. Рекомендуется применять в периоды заметного выпадения волос, или когда они ослаблены болезнью, при беременности, кормлении грудью и т.д. Подходит в качестве периодического средства укрепления хрупких и тонких волос. Стимулирует волосяную луковицу и уменьшает выпадение волос. Усиливает рост, улучшает структуру волос, делая их эластичными и упругими. Волосы приобретают невероятный объем, сияние и силу. Облегчает укладку и продлевает ее результат. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Помыть голову шампунем Energizing Treatment Shampoo, хорошо смыть пену и промокнуть излишки воды. Распределить флакончика средства по коже головы и помассировать. Затем приступить к сушке или укладке. Не смывать. Длительность лечения — около 5 недель. В случае сильно ослабленных волос или при выпадении волос рекомендуется продлить лечение примерно на 23 цикла. Комплекс Интенсивный Энергетический Против Выпадения Волос также рекомендован 1 раз в неделю в качестве поддерживающего лечения.</description>
                <price>7470</price>
                <categoryId>254</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/668/4_2019-11-08_05-44-05.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='667' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ejednevnye-antivozrastnye-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/intensivnyy-liftingovyy-uhod-transvital-transvital-dlya-oblasti-vokrug-glaz-6-sht-po-2-ml</url>
                <name>Интенсивный лифтинговый уход Transvital (Трансвитал) для области вокруг глаз 6 шт по 2 мл</name>
                <description>
Моментальный омолаживающий эффект. Хлопковые подушечки (патчи) сразу же готовы к использованию. Удаляют признаки обезвоживания и усталости кожи.</description>
                <price>2970</price>
                <categoryId>254</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/667/3_2019-11-08_05-43-08.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='666' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ejednevnye-antivozrastnye-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/intensivnaya-syvorotka-flyuid-transvital-transvital-dlya-litsa-30-ml</url>
                <name>Интенсивная сыворотка-флюид Transvital (Трансвитал) для лица 30 мл</name>
                <description>
Мощнейшая восстанавливающая концентрированная сыворотка. Эксклюзивные активные ингредиенты укрепляют и подтягивают кожу, придавая ей объем и сияние. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: изофлавоны ириса (дополняет гормональные недостатки), планктон растительный (способствует регенерации клеток) , Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Нанесите 4 дозы на лицо, шею и зону декольте массажными движениями, пока сыворотка полностью не впитается.</description>
                <price>10170</price>
                <categoryId>254</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/666/SWISS-DAILY-ADVANCED-CONCENTRATED-SERUM-_-Z170600-_F_2020-02-17_12-20-44.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='664' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/liniya-sredstv-transvital-dlya-chuvstvitelnoy-koji-idealnaya-zaschita-koji/nejnyy-krem-transvital-transvital-dlya-koji-vokrug-glaz-15-ml</url>
                <name>Нежный крем Transvital (Трансвитал) для кожи вокруг глаз 15 мл</name>
                <description>
Защитный крем с шелковистой текстурой для чувствительной и хрупкой кожи вокруг глаз для свежего и сияющего взгляда. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Оптимальный Защитный Комплекс, использующий растительные стволовые клетки для восстановления ДНК клеток кожи, также усиливает ее естественные защитные функции. Экстракт Плюща Обыкновенного борется с ущербом, нанесенным загрязнением, особенно тяжелыми металлами. Он создает защитную пленку, которая восстанавливает упругость и мягкость кожи, возвращая ей тон и сияние. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Наносить ежедневно нежными легкими похлопывающими и разглаживающими движениями.</description>
                <price>8140</price>
                <categoryId>271</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/664/4_2019-11-08_05-39-58.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='662' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/liniya-sredstv-transvital-dlya-chuvstvitelnoy-koji-idealnaya-zaschita-koji/zaschitnyy-krem-transvital-transvital-dlya-chuvstvitelnoy-koji-litsa-spf-15-50-ml</url>
                <name>Защитный крем Transvital (Трансвитал) для чувствительной кожи лица SPF 15 50 мл</name>
                <description>
Освежающий крем для ежедневного применения с мягкой легкой шелковистой текстурой, содержащий эксклюзивный Оптимальный Защитный Комплекс. Для всех типов кожи, которым необходима ежедневная защита от внешнего агрессивного воздействия. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Оптимальный Защитный Комплекс, использующий растительные стволовые клетки для восстановления ДНК клеток кожи, также усиливает ее естественные защитные функции. Экстракт Сенны Александрийской заполняет морщины и мимические складки. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: ежедневно</description>
                <price>11880</price>
                <categoryId>271</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/662/2_2019-11-08_05-38-30.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='661' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/liniya-sredstv-transvital-dlya-chuvstvitelnoy-koji-idealnaya-zaschita-koji/zaschitnaya-syvorotka-transvital-transvital-dlya-chuvstvitelnoy-koji-litsa-30-ml</url>
                <name>Защитная сыворотка Transvital (Трансвитал) для чувствительной кожи лица 30 мл</name>
                <description>
Данная сыворотка обладает богатой структурой и содержит сложную формулу. Смесь растительных ингредиентов сокращает глубокие и мимические морщины, создает эффект филлера, защищает от загрязнений. Кожа становится защищенной, чистой и светящейся. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Стволовые клетки Оптимального Защитного Комплекса, защищающие и сохраняющие целостность ДНК клетки, структуру матрицы белка, а также способствующие выработке коллагена. Экстракт Сенны Александрийской заполняет морщины и мимические складки. Экстракт Плюща Обыкновенного борется с ущербом, нанесенным загрязнением, особенно тяжелыми металлами. Экстракт Крамерии регулирует производство кератиноцитов. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: наносить на очищенную кожу ежедневно утром и вечером.</description>
                <price>11250</price>
                <categoryId>271</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/661/1_2019-11-08_05-37-53.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='660' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ochischayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/vosstanavlivayuschiy-loson-tonik-transvital-250-ml</url>
                <name>Восстанавливающий лосьон-тоник Transvital 250 мл</name>
                <description>
Деликатный тоник, не содержащий алкоголя. Подходит для всех типов кожи, в особенности для сухой и тонкой кожи. Сглаживает тонкие линии и морщины, освежает и тонизирует кожу. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: экстракт пшеницы (содержит витамины и соль, питает и восстанавливает олигоэлементы), Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Используйте ежедневно утром и вечером, после очистительной фазы. Смочите ватный диск тоником и нанесите на лицо, шею и зону декольте.</description>
                <price>3330</price>
                <categoryId>252</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/660/CLEANSER-_-REVITALIZING-TONIC-LOTION-_-770600-_F_2020-01-10_13-48-03.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='659' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ochischayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/ultra-myagkiy-ochischayuschiy-muss-transvital-transvital-125-ml</url>
                <name>Ультра-мягкий очищающий мусс Transvital (Трансвитал) 125 мл</name>
                <description>
Глубоко очищает кожу, оставляя ее эластичной и бархатной. Подходит для всех типов кожи. Смывается водой. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: экстракт зверобоя (успокаивает и восстанавливает кожу), экстракт горечавки (стимулирует кожу), экстракт лопуха большого (очищает кожу), Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Используйте ежедневно утром и вечером, наносите легкими массажными движениями на лицо, шею и зону декольте. Смойте теплой водой. </description>
                <price>2830</price>
                <categoryId>252</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/659/CLEANSER-_-ULTRASOFT-CLEANSING-MOUSSE-_-Z784600-_F_2020-01-10_13-49-08.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='658' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ochischayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/ochischayuschiy-otshelushivayuschiy-krem-transvital-transvital-75-ml</url>
                <name>Очищающий отшелушивающий крем Transvital (Трансвитал) 75 мл</name>
                <description>
Этот очищающий нежный крем удаляет ороговевшие клетки и уплотнения на коже, оставляя лицо мягким и сияющим. Подходит для всех видов кожи. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: микросферы семян жожоба, масло авокадо (смягчает кожу), экстракт лимона и грейпфрута (успокаивает кожу и придает ей сияние), Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Нанесите крем на лицо, шею, зону декольте. Промассируйте кожу движениями по окружности, в особенности зону Т. Промойте кожу теплой водой. Используйте один или два раза в неделю в зависимости от состояния кожи.</description>
                <price>3135</price>
                <categoryId>252</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/658/CLEANSER-_-REFINING-EXFOLIATING-CREAM-_-770900-_F_2020-01-10_13-48-58.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='657' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ochischayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/ochischayuschiy-loson-tonik-transvital-transvital-250-ml</url>
                <name>Очищающий лосьон-тоник Transvital (Трансвитал) 250 мл</name>
                <description>
Лосьон не содержит алкоголя. Освежает и очищает кожу смешанного типа, избавляет от прыщей и жирных участков кожи. Придает коже сияние, помогает сохранить ее свежесть надолго. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: биоморской себорегулирующий комплекс (балансирует выработку кожного сала), Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Используйте ежедневно утром и вечером, после очистительной фазы. Смочит ватный диск тонизирующим лосьоном и нанесите на лицо, шею и зону декольте.</description>
                <price>3145</price>
                <categoryId>252</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/657/CLEANSER-_-PURIFING-TONIC-LOTION-_-770700-_F_2020-01-10_13-47-54.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='656' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ochischayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/ochischayuschee-molochko-transvital-transvital-250-ml</url>
                <name>Очищающее молочко Transvital (Трансвитал) 250 мл</name>
                <description>
Эффективно очищает и удаляет загрязнения и макияж, сохраняет гидролипидную пленку кожи. Делает кожу мягкой и увлажненной. Подходит для всех типов кожи. Способ применения: Наносить утром и вечером на кожу лица, шеи и декольте, деликатно массируя, и удалить губкой, смоченной в теплой воде.</description>
                <price>2830</price>
                <categoryId>252</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/656/CLEANSER-_-MAXIMUM-COMFORT-CLEANSER-_-770400-_F_2020-01-10_13-48-45.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='655' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ochischayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/ochischayuschaya-maska-transvital-transvital-75-ml</url>
                <name>Очищающая маска Transvital (Трансвитал) 75 мл</name>
                <description>
Приятная кремовая маска очищает кожу, балансирует уровень сальности и избавляет от черных точек. Особенно эффективна для лечения проблемной Т-зоны. Обладает омолаживающим эффектом, выравнивает тон и текстуру кожи. Оставляет кожу мягкой и сияющей. Подходит для жирной и комбинированной кожи. Можно использовать и при нормальном типе кожи. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Биоморской Себорегулирующий комплекс, который балансирует выработку кожного сала; Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИ: Нанесите тонкий слой маски на лицо. Оставьте на 10 минут. Смойте водой. При нормальном типе кожи использовать раз в 1015 дней. При комбинированной коже 1 раз в неделю. При жирной коже и для применения только на Т-зоне – 1 раз в неделю.</description>
                <price>2830</price>
                <categoryId>252</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/655/CLEANSER-_-CLEAR-PURIFYING-MASK-_-771700-_F_2020-01-10_13-48-31.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='654' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/ochischayuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/dvuhfaznaya-jidkost-transvital-dlya-snyatiya-makiyaja-s-glaz-150-ml</url>
                <name>Двухфазная жидкость Transvital для снятия макияжа с глаз 150 мл</name>
                <description>
Деликатно и быстро удаляет все следы макияжа, в том числе водостойкого, с ресниц и век. Не содержит парфюмерных отдушек. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: кукурузный крахмал(успокаивает и очищает),силиконовый дериват, васильковая вода, Омолаживающий Био Комплекс Двойного Действия. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: смочите ватный диск средством и нежными движениями промассируйте ресницы и веки. </description>
                <price>2830</price>
                <categoryId>252</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/654/CLEANSER-_-BI-PHASE-EYE-_-Z779700-_F_2020-01-10_13-47-40.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='653' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/liniya-antivozrastnyh-sredstv-transvital-sovershenstvo/syvorotka-transvital-transvital-dlya-oblasti-vokrug-glaz-ekstraliftingovaya-sovershenstvo-15-ml</url>
                <name>Сыворотка Transvital (Трансвитал) для области вокруг глаз экстралифтинговая Совершенство 15 мл</name>
                <description>
Интенсивный комплекс для области вокруг глаз. Его антивозрастная формула гарантирует мгновенный лифтинг кожи. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Матриксил, Нонохлоропсис Окулата (микро водоросль, укрепляет кожу), Ламинария Охролеука (светоотражающая водоросль), Экстракт Облепихи (Витамин C, E, P, B). СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Наносите по утрам небольшое количество сыворотки на область кожи вокруг глаз нежными массажными движениями.</description>
                <price>9120</price>
                <categoryId>251</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/653/PERFECTING-EXTRA-LIFT-EYE-_-GA02968-_F_2020-01-10_13-45-10.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='652' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/liniya-antivozrastnyh-sredstv-transvital-sovershenstvo/maska-transvital-transvital-pridayuschaya-siyanie-dlya-litsa-sovershenstvo-50-ml</url>
                <name>Маска Transvital (Трансвитал) придающая сияние для лица Совершенство 50 мл</name>
                <description>
Маска непосредственного воздействия, возвращает коже тон, сияние и устраняет признаки усталости. Кожа становится упругой и гладкой немедленно после применения. Идеально подходит для усталой и потускневшей кожи. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Матриксил, масло Ши, отражающие пигменты, хитозан (укрепляет клетки кожи). СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: равномерно нанесите достаточное количество на лицо, шею и зону декольте. Оставьте на 8 - 10 минут, затем смойте теплой водой.</description>
                <price>9370</price>
                <categoryId>251</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/652/PERFECTING-RADIANCE-MASK-_-GA02969-_F_2020-01-10_13-45-54.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='651' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/liniya-antivozrastnyh-sredstv-transvital-sovershenstvo/krem-omolajivayuschiy-transvital-transvital-dlya-litsa-sovershenstvo-50-ml</url>
                <name>Крем омолаживающий Transvital (Трансвитал) для лица Совершенство 50 мл</name>
                <description>
Чрезвычайно эффективная омолаживающая формула, которая борется с причинами старения кожи. Крем восстанавливает, реструктурирует, увлажняет, защищает и подтягивает кожу. Кожа выглядит моложе, становится гладкой и мягкой, мимические морщины исчезают, выравнивается поверхность, цвет становится здоровым и сияющим. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Матриксил, фосфолипиды, керамиды, Витамин Е, масло виноградных косточек, сквалан. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Наносите каждое утро и вечер массажными движениями, для стимуляции кровообращения, на лицо, шею и зону декольте.</description>
                <price>22950</price>
                <categoryId>251</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/651/PERFECTING-CREAM-_-GA02966-_F_2020-01-10_13-46-38.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='650' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/liniya-antivozrastnyh-sredstv-transvital-sovershenstvo/krem-transvital-transvital-dlya-oblasti-vokrug-glaz-liftingovyy-sovershenstvo-15-ml</url>
                <name>Крем Transvital (Трансвитал) для области вокруг глаз лифтинговый Совершенство 15 мл</name>
                <description>
Укрепляет, подтягивает и заполняет морщины в области вокруг глаз. Этот легкий крем немедленного действия также уменьшает круги под глазами и отечность. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Матриксил, экстракт плюща, конский каштан (способствует кровообращению). СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Наносите утром и вечером небольшое количества крема на область вокруг глаз нежными массажными движениями.</description>
                <price>8060</price>
                <categoryId>251</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/650/PERFECTING-LIFT-EYE-_-GA02967-_F_2020-01-10_13-45-33.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='649' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/liniya-antivozrastnyh-sredstv-transvital-sovershenstvo/kollagenovaya-maska-dlya-litsa-transvital-transvital-sovershenstvo-perfecting-5-sht</url>
                <name>Коллагеновая маска для лица Transvital (Трансвитал) Совершенство (Perfecting) 5 шт</name>
                <description>
Коллагеновая маска состоит из сети волокон нативного коллагена, воспроизводящего структуру кожи, и обладает эффектом биологического лифтинга, а также интенсивным оживляющим, укрепляющим и тонизирующим действием. Уникальная система тройного воздействия за счет коллагена, присутствующего в трех различных формах, помогает разглаживать морщины и мелкие мимические складки, увлажняет, укрепляет коллагеновые и эластиновые волокна. Входящий в состав маски проактивный комплекс, выделяет молекулы нативного коллагена, которые способствуют повышению гидробаланса водных резервов в коже, а также улучшает ее структуру. Комплекс ПРОАКТИВ: это уникальная система активации, основанная на Матриксил 3000, содержащем синергичные молекулы матрикины PAL-GHK и PAL-GQPR, восстанавливающие кожу при признаках старения. Активируя естественное производство кожного коллагена, эластина и гиалуроновой кислоты, Матриксил 3000 уменьшает количество морщин и их глубину. Матрикины в Матриксил 3000 способствуют активации ген, вовлеченных в кожную реструктуризацию. Омолаживающая Клеточная Эмульсия: Корень ЦИЛЛИНДРИЧЕСКОЙ ИМПЕРАТЫ - важнейший компонент эмульсии. Наша кожа непрерывно подвергается стрессу, возрастным изменениям, загрязнениям, кондиционированному воздуху, высоким температурам, UVA и UVB лучам, климатическим условиям, обезвоживанию. Цилиндрическая Императа родом из Австралии. Она богата калием и выживает в пустынях и на соленых почвах благодаря способности сохранения влаги и поддержания гидратации в течение 24 часов. Клеточная Эмульсия также содержит гидролизируемые белки сои (способствуют реструктурированию и восстановлению, обладают омолаживающими эффектами), Витамин Е (предотвращает старение кожи), Биосахарид, Натрий Гиалуронат, Матриксил 3000. Все эти ингредиенты способствуют длительному сохранению эффектов от применения маски, способствуют активности коллагена и его поглощению самыми глубокими слоями кожи. Эмульсия увеличивает производство макро белков дермы и стимулирует фибробласты для производства новых волокон коллагена и эластина.</description>
                <price>21600</price>
                <categoryId>251</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/649/5_2019-11-08_05-24-03.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='648' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/liniya-antivozrastnyh-sredstv-transvital-sovershenstvo/intensivnyy-dvuhfaznyy-komplekstransvital-transvital-sovershenstvo-8-sht-po-4-ml</url>
                <name>Интенсивный двухфазный комплексTransvital (Трансвитал) Совершенство 2 шт по 15 мл</name>
                <description>
Уникальное концентрированное средство интенсивно устраняет признаки усталости и освежает тусклый цвет кожи. Оказывает укрепляющее и глубоко увлажняющее действие, моментально омолаживая кожу лица. Разглаживает морщины. Первая фаза: восстанавливает функции клеток и усиливает эффективность второй фазы. Вторая фаза: при взаимодействии с первой фазой возвращает коже сияние, тонус и упругость, усиливает регенерацию клеток. Двухфазный комплекс гарантирует мгновенный и стойкий результат. Способ применения: Использовать в два этапа, сначала нанести фазу 1 (уравновешивает функциональность клеток и усиливает фазу 2), а затем сразу использовать фазу 2 (реконструирует, тонизирует, уплотняет). Повторять применение один или два раза в день или использовать по необходимости.</description>
                <price>21690</price>
                <categoryId>251</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/648/PERFECTING-ANTI-AGE-TREATMENT-_-Z779500-_F_2020-01-10_13-43-13.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='644' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/maska-svetovogo-izlucheniya-transvital-regeneration-young-again/nabor-s-maskoy-svetovogo-izlucheniya-young-again-200-protsedur</url>
                <name>Набор с Маской Светового Излучения Young Again» (200 процедур)</name>
                <description>
Эксперты лабораторий TRANSVITAL представляют эксклюзивную высококачественную лечебную многоразовую маску, созданную на основе инновационной технологии Young Again® (Снова Молодой®). Набор косметических средств с Маской светового излучения – уход за кожей лица, который омолаживает при помощи света, устраняет неэстетичные признаки возраста, используя благотворные свойства фотобиостимуляции и фотоэудермии (фотодинамическое омоложение), укрепляет структуру кожи, продлевая и сохраняя на продолжительное время эффект косметических процедур. Маска светового излучения стимулирует работу клеток фибробластов, улучшает и увеличивает клеточный метаболизм, способствует выработке макропротеинового коллагена, эластина и гиалуроновой кислоты. Кожа выглядит более молодой, здоровой и сияющей. Рекомендуется проводить 3 процедуры в неделю через день в течение первого месяца, далее 2 раза в неделю. LED Маска рассчитана на 200 процедур. Подходит для профессионального применения и для самостоятельного использования в домашних условиях. Состав : Маска LED светового излучения – 1 шт. Крем регенерирующий – 200 мл х 1 шт. Сыворотка регенерирующая – 100 мл х 2 шт. Очки светозащитные – 1 шт. Рекомендации по применению: - Очистите кожу лица с помощью очищающих средств Transvital, удалив все следы макияжа и остатки загрязняющих веществ. Используйте Бифазное средство для снятия макияжа с глаз, Молочко очищающее Максимальный комфорт, Восстанавливающий тоник. - Нанесите на кожу лица Регенерирующую Сыворотку и подключите адаптер питания Маски к сети. - Наденьте очки и поместите Маску на лицо. Рекомендуется выбрать удобное кресло или диван-кровать. - Маска отключится автоматически через 20 минут. Снимите Маску, очки и отсоедините Маску от источника питания. - Нанесите на кожу лица и шеи Регенерирующий Крем.</description>
                <price>220000</price>
                <categoryId>250</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/644/5_2019-11-08_05-20-05.jpg</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='643' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/regeneriruyuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/syvorotka-transvital-transvital-regeneriruyuschaya-dlya-litsa-30-ml</url>
                <name>Сыворотка Transvital (Трансвитал) Регенерирующая для лица 30 мл</name>
                <description>
Концентрированная интенсивная сыворотка нового поколения основана на регенерирующем свойстве ВОССТАНАВЛИВАЮЩЕГО КОМПЛЕКСА: эксклюзивного комплекса из растительных активных компонентов и драгоценных минералов. Стимулирует регенерацию кожи, продлевает жизнедеятельность клеток и борется со всеми признаками старения. Благодаря легкой невесомой текстуре сыворотка мгновенно впитываться, глубоко увлажняет и придаёт коже «сияние». Защищает от преждевременного старения, эффективно восстанавливает и омолаживает кожу. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Наносить утром и вечером после очищения. Идеальное дополнение к Регенерирующему Крему. </description>
                <price>18140</price>
                <categoryId>249</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/643/REGENERATING-SERUM-_-GA11931-_F_2020-01-10_13-40-07.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='641' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/regeneriruyuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/regeneriruyuschiy-krem-transvital-transvital-dlya-litsa-obogaschennaya-formula-50-ml</url>
                <name>Регенерирующий крем Transvital (Трансвитал) для лица Обогащенная формула 50 мл</name>
                <description>
Потрясающая кремовая эмульсия тщательно разработана для глубокого восстановления кожи, обеспечивает общее омолаживающее действие. Сложная формула эмульсии содержит Восстанавливающий Комплекс, подходящий для всех типов кожи. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Восстанавливающий Комплекс (орсиртин, множество растительных экстрактов, микросферы гиалуроновой кислоты, частички золота и платины). Матриксил 3000 (высокоэффективный пептид, заполняющий морщины и показывающие результаты, схожие с применением Ботокса). Матриксил стимулирует фибробласты - клетки, ответственные за синтезирование волокон коллагена и эластина, восстанавливая внеклеточную кожную матрицу. Его применение приводит к синтезу коллагенов, фибронектинов и гликозаминоглюканов. Экстракт Акмеллы, способствует повышению динамичности клеток и сохранению волокон коллагена. Гесперидин (Биофлавоноид мандарина) поддерживает здоровое состояние капилляров, способствуя образованию коллагена. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Утром и вечером после очищения кожи и после применения Регенерирующей Сыворотки.</description>
                <price>26240</price>
                <categoryId>249</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/641/REGENERATING-CREAM-_-GA11929-_F_2020-01-10_13-39-54.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
            <offer id='640' available='true'>
                <url>https://bio-smak.shop/shveytsarskaya-kosmetika-transvital-transvital/regeneriruyuschie-sredstva-transvital-dlya-uhoda-za-kojey-litsa/krem-regeneriruyuschiy-transvital-transvital-dlya-oblasti-vokrug-glaz-15-ml</url>
                <name>Крем регенерирующий Transvital (Трансвитал) для области вокруг глаз 15 мл</name>
                <description>
Нежный крем с моментальным эффектом лифтинга. Превосходное сочетание растительных и активных минеральных веществ способствует восстановлению верхних слоев кожи и устранению всех признаков старения. Крем защищает кожу, восстанавливая, питая, разглаживая и подтягивая ее. АКТИВНЫЕ ИНГРЕДИЕНТЫ: Восстанавливающий Комплекс (орсиртин, множество растительных экстрактов, микросферы гиалуроновой кислоты, частички золота и платины). Трифосфат Инозитола, стимулирующий быстрое высвобождение клетками кожи ионов кальция. Морской Коллаген, Морской Эластин, Трифосфат Инозита, Трипептид, Витамин E и F. СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ: Наносить ежедневно утром и вечером нежными легкими похлопывающими и разглаживающими движениями.</description>
                <price>18140</price>
                <categoryId>249</categoryId>
                <picture>https://bio-smak.shop/uploads/product/600/640/REGENERATING-EYE-CONTOUR-_-Ga11932-_F_2020-01-10_13-39-41.png</picture>
                <barcode/>
            </offer>
        </offers>
    </shop>
</yml_catalog>